msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PowerPress\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: webmote <webmote@webmote.org>\n"
"Language-Team: webmote.org <webmote@webmote.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;__ngettext:1,2;_n:1,2;__ngettext_noop:1,2;_n_noop:1,2;_c,_nc:4c,1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;_nx_noop:4c,1,2\n"
"X-Textdomain-Support: yes\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

# @ powerpress
#: mp3info.class.php:103
#: powerpressadmin-jquery.php:455
msgid "Your server must either have the php.ini setting 'allow_url_fopen' enabled or have the PHP cURL library installed in order to continue."
msgstr "为了继续，您的服务器里必须在php.ini中'allow_url_fopen'被激活 或 已安装PHP cURL库。"

# @ powerpress
#: mp3info.class.php:113
#, php-format
msgid "Media URL exceeded redirect limit of %d (fopen)."
msgstr "媒体URL超出了 %d 个重定向限制(fopen)。"

# @ powerpress
#: mp3info.class.php:124
msgid "Unable to obtain host name from URL."
msgstr "在URL中不能获得主机名。"

# @ powerpress
#: mp3info.class.php:126
msgid "Unable to obtain  host name from the URL:"
msgstr "在这个URL中不能获得主机名。"

# @ powerpress
#: mp3info.class.php:226
msgid "Unable to obtain media size from web server."
msgstr "在web服务器里不能获得媒体大小。"

# @ powerpress
#: mp3info.class.php:239
msgid "Unable to save media information to temporary directory."
msgstr "不能存储媒体信息到临时目录。"

# @ powerpress
#: mp3info.class.php:252
msgid "Unable to connect to host:"
msgstr "不能连接到主机:"

# @ powerpress
#: mp3info.class.php:266
#, php-format
msgid "Media URL exceeded redirect limit of %d (cURL in safe mode)."
msgstr "媒体URL超出了 %d 个重定向限制(在安全模式的cURL)。"

# @ powerpress
#: mp3info.class.php:308
#, php-format
msgid "Media URL exceeded redirect limit of %d (cURL)."
msgstr "媒体URL超出了 %d 个重定向限制(cURL)。"

# @ powerpress
#: mp3info.class.php:323
#, php-format
msgid "Unable to obtain HTTP %d redirect URL."
msgstr "不能获得HTTP %d 重定向URL。"

# @ powerpress
#: mp3info.class.php:353
msgid "Unable to obtain media size from server."
msgstr "在服务器里不能获得媒体大小。"

# @ powerpress
#: mp3info.class.php:364
msgid "Unable to create temporary file for checking media information."
msgstr "在检查媒体信息时不能建立临时文件。"

# @ powerpress
#: mp3info.class.php:427
#: mp3info.class.php:437
msgid "Unable to download media."
msgstr "不能下载媒体。"

# @ powerpress
#: mp3info.class.php:435
msgid "Retrieving file info:"
msgstr "正在检索媒体信息:"

# @ powerpress
#: mp3info.class.php:483
#: mp3info.class.php:489
msgid "Error occurred downloading media file."
msgstr "下载媒体文件时发生错误。"

# @ powerpress
#: mp3info.class.php:498
msgid "Downloaded media file is empty."
msgstr "下载的媒体文件为空。"

# @ powerpress
#: mp3info.class.php:536
#, php-format
msgid "Sample Rate %dKhz may cause playback issues, we recommend 22Khz or 44Khz for maximum player compatibility."
msgstr "采样率 %dKhz可能导致回放问题，为了兼容，我们推荐采用22KHz或44Khz。"

# @ powerpress
#: mp3info.class.php:542
#, php-format
msgid "Channel Mode '%s' may cause playback issues, we recommend 'joint stereo' for maximum player compatibility."
msgstr "频道模式 '%s'可能导致回访问题，为了兼容，我们推荐'joint stereo(联合立体声)'。"

# @ powerpress
#: powerpress-feed-auth.php:22
msgid "Access Denied"
msgstr "拒绝访问"

# @ powerpress
#: powerpress-feed-auth.php:26
msgid "Authorization Failed"
msgstr "授权失败"

# @ powerpress
#: powerpress-feed-auth.php:32
msgid "Unauthorized"
msgstr "未授权"

# @ powerpress
#: powerpress-player.php:82
#: powerpressadmin-player-page.php:577
msgid "TRACK"
msgstr "音轨"

# @ powerpress
#: powerpress.php:46
#: powerpressadmin-customfeeds.php:94
#: powerpressadmin-customfeeds.php:109
#: powerpressadmin-editfeed.php:1000
msgid "Podcast"
msgstr "Podcast"

# @ powerpress
#: powerpress.php:48
#: powerpressadmin-metabox.php:196
msgid "Duration"
msgstr "播放时间"

# @ powerpress
#: powerpress.php:50
msgid "Play in new window"
msgstr "在新窗口播放"

# @ powerpress
#: powerpress.php:52
msgid "Download"
msgstr "下载"

# @ powerpress
#: powerpress.php:54
#: powerpressadmin-podpress-stats.php:24
#: powerpressadmin-podpress-stats.php:28
msgid "Play"
msgstr "播放"

# @ powerpress
#: powerpress.php:1450
msgid "Best viewed with"
msgstr "最好视图 "

# @ powerpress
#: powerpress.php:1452
msgid "Windows Media Player plugin for Firefox"
msgstr "火狐的WMP插件"

# @ powerpress
#: powerpress.php:1754
msgid "Blubrry PowerPress Player"
msgstr "Blubrry PowerPress 播放器"

# @ powerpress
#: powerpress.php:1766
msgid "Unable to retrieve media information."
msgstr "不能检索媒体信息。"

# @ powerpress
#: powerpress.php:2462
msgid "Open in New Window"
msgstr "在新窗口打开"

# @ powerpress
#: powerpress.php:2504
msgid "E-Book PDF"
msgstr "E-Book PDF"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:33
msgid "The redirect entered is not recongized as a supported statistics redirect service."
msgstr "键入的重定向不是一个可识别的统计重定向服务。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:33
msgid "Are you sure you wish to continue with this redirect url?"
msgstr "您确定要继续用这个重定向URL地址？"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:90
msgid "Blubrry PowerPress Settings"
msgstr "Blubrry PowerPress 配置"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:94
#: powerpressadmin-player-page.php:492
msgid "Basic Settings"
msgstr "基本配置"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:95
msgid "Services & Statistics"
msgstr "服务 & 统计"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:96
#: powerpressadmin-editfeed.php:215
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:97
msgid "Feeds"
msgstr "Feeds"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:98
msgid "iTunes"
msgstr "iTunes"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:141
msgid "You must delete all of the Podcast Channels to disable this option."
msgstr "禁用这个选项前，您必须删除所有的Podcast频道。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:151
#: powerpressadmin-mode.php:29
msgid "Advanced Mode"
msgstr "高级模式"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:152
msgid "Uncheck to display only the essential settings for podcasting."
msgstr "不选择表示仅仅显示podcasting配置的重要部分。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:156
msgid "Audio Player Options"
msgstr "音乐播放器选项"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:157
msgid "Select from 5 different web based audio flash players."
msgstr "从5中不同的falsh音乐播放器中选择一种。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:158
#: powerpressadmin-basic.php:164
#: powerpressadmin-basic.php:170
msgid "feature will appear in left menu when enabled"
msgstr "当激活后特色栏显示在左边菜单里。"

# @ powerpress
# @ default
#: powerpressadmin-basic.php:162
#: powerpressadmin-categoryfeeds.php:27
#: powerpressadmin-customfeeds.php:23
#: powerpressadmin-podpress.php:833
msgid "Custom Podcast Channels"
msgstr "定制Podcast频道"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:163
msgid "Manage multiple media files and/or formats to one blog post."
msgstr "管理一篇博文中的多个媒体文件或/和格式。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:168
#: powerpressadmin-categoryfeeds.php:21
#: powerpressadmin.php:897
msgid "Category Podcasting"
msgstr "Podcasting分类"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:169
msgid "Manage category podcast feeds."
msgstr "管理 podcast feeds分类。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:180
msgid "Like The Plugin?"
msgstr "喜欢这个插件?"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:182
msgid "This plugin is great, don't you think? If you like the plugin we'd be ever so grateful if you'd give it your support. Here's how:"
msgstr "这个插件非常棒，您不这么认为?如果您喜欢这个插件，我们永远都对您的支持表示感谢，这是怎么做:"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:185
#, php-format
msgid "Rate this plugin 5 stars in the %s."
msgstr "在 %s 评价这个插件为5颗星。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:186
msgid "WordPress Plugins Directory"
msgstr "WordPress 插件目录"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:190
msgid "Tell the world about PowerPress by writing about it on your blog"
msgstr "在您的博客中写点关于PowerPress的文章去告诉朋友们"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:191
msgid "I'm podcasting with Blubrry PowerPress (http://blubrry.com/powerpress/) #powerpress #wordpress"
msgstr "我正在使用 Blubrry PowerPress来podcasting  (http://blubrry.com/powerpress/) #powerpress #wordpress"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:191
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:192
msgid "I podcast with Blubrry PowerPress"
msgstr "我使用 Blubrry PowerPress来podcast"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:192
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:193
msgid "Blubrry PowerPress Podcasting Plugin for WordPress"
msgstr "基于WordPress的Blubrry PowerPress Podcasting 插件"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:193
msgid "Digg"
msgstr "Digg"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:195
msgid "Send us feedback"
msgstr "给我们反馈"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:195
msgid "we love getting suggestions for new features!"
msgstr "我想提议一个新特点！"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:219
msgid "Episode Entry Options"
msgstr "片段条目选项"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:227
msgid "Default Media URL"
msgstr "默认的媒体URL地址"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:230
msgid "e.g. http://example.com/mediafolder/"
msgstr "例如 http://webmote.org/mediafolder/"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:231
msgid "URL above will prefix entered file names that do not start with 'http://'. URL above must end with a trailing slash. You may leave blank if you always enter the complete URL to your media when creating podcast episodes."
msgstr "上面的URL将增加到文件名前面，不需要以'http://'开始。上面的URL必须以'/'结束。如果建立podcast片段时，您总是键入完整的URL地址，则此处可以留空。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:241
msgid "Podcast Entry Box"
msgstr "Podcast 入口框"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:245
msgid "Simple"
msgstr "简单"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:248
msgid "Episode entry box includes Media URL field only. File Size and Duration will be auto detected upon saving the post."
msgstr "片段入口框仅包括媒体URL域。在保存博文时文件大小和播放时间将被自动删除。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:252
msgid "Normal"
msgstr "正常"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:252
msgid "default"
msgstr "默认"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:255
msgid "Episode entry box includes Media URL, File Size and Duration fields."
msgstr "片段入口框包括媒体URL域、文件大小和播放时间。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:259
#: powerpressadmin-basic.php:977
#: powerpressadmin-basic.php:979
msgid "Custom"
msgstr "定制"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:262
msgid "Episode entry box includes Media URL, File Size and Duration fields, plus:"
msgstr "片段入口框包括媒体URL域、文件大小和播放时间,额外的:"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:264
msgid "Embed Field"
msgstr "嵌入域"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:265
msgid "Enter embed code from sites such as YouTube, Viddler and Blip.tv"
msgstr "键入来自 YouTube, 土豆网、Viddler 和 Blip.tv等站点的音视频代码"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:266
msgid "Replace Player with Embed"
msgstr "用嵌入代码替换播放器"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:267
msgid "Do not display default player if embed present for episode."
msgstr "如果在播放片段中是嵌入代码，则不显示默认播放器。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:269
msgid "Display Player and Links Options"
msgstr "显示播放器和链接选项"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:273
msgid "No Player & Links Option"
msgstr "没有播放器和链接选项"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:274
msgid "Disable media player and links on a per episode basis"
msgstr "在每一个播放片段禁止媒体播放器和链接"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:276
msgid "- or -"
msgstr "- 或者 -"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:278
msgid "No Player Option"
msgstr "没有播放器选项"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:279
msgid "Disable media player on a per episode basis"
msgstr "在每一个片段上禁止媒体播放器"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:281
msgid "No Links Option"
msgstr "没有连接选项"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:282
msgid "Disable media links on a per episode basis"
msgstr "在每一个片段上禁止媒体播放器"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:286
msgid "Video Cover Image"
msgstr "电影封面图片"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:287
msgid "specify URL to image to display in place of QuickTime video"
msgstr "指定可替代QuickTime 视频的图片URL"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:289
msgid "iTunes Keywords Field"
msgstr "iTunes 关键字域 "

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:290
msgid "Leave unchecked to use your blog post tags"
msgstr "保留不选中以使用您的博客标签集"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:291
msgid "iTunes Subtitle Field"
msgstr "iTunes 子标题域 "

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:292
msgid "Leave unchecked to use the first 250 characters of your blog post"
msgstr "不选择 去用您博文的前250个字符"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:293
msgid "iTunes Summary Field"
msgstr "iTunes 摘要区"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:294
msgid "Leave unchecked to use your blog post"
msgstr "不选择 去用您的博文"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:295
msgid "iTunes Author Field"
msgstr "iTunes 作者区"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:296
msgid "Leave unchecked to the post author name"
msgstr "不选择 去用您的博文作者名 "

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:297
msgid "iTunes Explicit Field"
msgstr "iTunes 说明区"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:298
msgid "Leave unchecked to use your feed's explicit setting"
msgstr "不选择去用您的Feed的详细配置"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:300
msgid "NOTE: An invalid entry into any of the iTunes fields may cause problems with your iTunes listing. It is highly recommended that you validate your feed using feedvalidator.org everytime you modify any of the iTunes fields listed above."
msgstr "注意:一个任何不合法的iTunes入口区都可能导致您的iTunes列表问题。特别推荐您在修改任何上面列的iTunes区的地址时，去feedvalidator.org 校验您的Feed合法。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:301
msgid "USE THE ITUNES FIELDS ABOVE AT YOUR OWN RISK."
msgstr "使用上面的ITUNES区要自己保证风险。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:325
msgid "File Size Default"
msgstr "默认文件大小 "

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:329
#: powerpressadmin-metabox.php:185
msgid "Auto detect file size"
msgstr "自动检测文件大小 "

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:329
#: powerpressadmin-basic.php:345
msgid "User specify"
msgstr "用户指定 "

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:335
msgid "specify default file size option when creating a new episode"
msgstr "当建立一个新的播放片段时指定默认的文件大小选项"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:341
msgid "Duration Default"
msgstr "默认的播放时间"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:345
#: powerpressadmin-metabox.php:200
msgid "Auto detect duration (mp3's only)"
msgstr "自动检测播放时间(仅限mp3)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:345
msgid "Not specified (not recommended)"
msgstr "不指定(不推荐)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:351
msgid "specify default duration option when creating a new episode"
msgstr "当建立一个新的播放片段时指定默认的播放时间选项"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:360
msgid "Auto Add Media"
msgstr "自动增加媒体文件"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:364
#: powerpressadmin-diagnostics.php:259
#: powerpressadmin-diagnostics.php:260
#: powerpressadmin-diagnostics.php:261
#: powerpressadmin-diagnostics.php:262
#: powerpressadmin-diagnostics.php:263
msgid "Disabled (default)"
msgstr "禁止(默认)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:364
msgid "First media link found in post content"
msgstr "在博文中发现的第一个媒体链接"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:364
msgid "Last media link found in post content"
msgstr "在博文中发现的最后一个媒体链接"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:371
msgid "When enabled, the first or last media link found in the post content is automatically added as your podcast episode."
msgstr "当激活，在博文中发现的第一个或最后一个媒体链接自动增加为您的podcast 播放片段。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:372
msgid "NOTE: Use this feature with caution. Links to media files could unintentionally become podcast episodes."
msgstr "注意:用这个特点要小心。媒体链接可能在不情愿的情况下成为podcast播放片段。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:373
msgid "WARNING: Episodes created with this feature will <u>not</u> include Duration (total play time) information."
msgstr "警告:用这个特点建立的播放片段将<u>不</u>包含播放时间(总播放时间)信息。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:383
msgid "Podcast Permalinks"
msgstr "Podcast Permalinks"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:387
msgid "Default WordPress Behavior"
msgstr "WordPress的默认行为"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:387
msgid "Match Feed Name to Page/Category"
msgstr "Feed名与页面/类别匹配"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:394
#, php-format
msgid "When configured, %s/podcast/ is matched to page/category named 'podcast'."
msgstr "当配置完成后，%s/podcast/ 和命名为'podcast'的页面/分类相配。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:416
msgid "PodPress Options"
msgstr "PodPress 选项"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:421
msgid "PodPress Episodes"
msgstr "PodPress 播放片段"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:425
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:425
msgid "Include in Posts and Feeds"
msgstr "在博文和Feed中包含"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:431
msgid "includes podcast episodes previously created in PodPress"
msgstr "在建立PodPress前包含podcast播放片段"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:438
msgid "PodPress Stats Archive"
msgstr "PodPress统计文档 "

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:442
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:442
#: powerpressadmin-basic.php:874
msgid "Display"
msgstr "显示"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:448
msgid "display archive of old PodPress statistics"
msgstr "显示存档的老PodPress统计"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:484
msgid "Ping iTunes requires OpenSSL in PHP. Please refer to your php.ini to enable the php_openssl module."
msgstr "Ping iTunes需要在PHP中的OpenSSL。请在您的 php.ini 中激活 php_openssl 模块。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:487
msgid "iTunes Listing Information"
msgstr "iTunes 清单信息"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:490
msgid "iTunes Subscription URL"
msgstr "iTunes 订阅地址(URL)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:499
#, php-format
msgid "e.g. %s"
msgstr "例如 %s"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:501
#, php-format
msgid "You may use the older style Subscription URL: %s"
msgstr "您可以用的老风格的订阅地址(URL): %s"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:503
#, php-format
msgid "Click the following link to %s."
msgstr "点击链接到 %s。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:503
msgid "Publish a Podcast on iTunes"
msgstr "在iTunes上发布一个Podcast"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:504
msgid "iTunes will email your Subscription URL to the <em>iTunes Email</em> entered below when your podcast is accepted into the iTunes Directory."
msgstr "当您的podcast被iTunes目录接受后，iTunes 将发送您的订阅地址(URL)信息到上面您键入的电子邮件<em>iTunes Email</em>。 "

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:507
msgid "Recommended feed to submit to iTunes: "
msgstr "提交给iTunes的推荐Feed:"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:530
msgid "Update iTunes Listing"
msgstr "更新 iTunes 清单"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:541
#: powerpressadmin-player-page.php:540
#: powerpressadmin-player-page.php:589
#: powerpressadmin-player-page.php:604
#: powerpressadmin-player-page.php:1178
#: powerpressadmin-player-page.php:1193
#: powerpressadmin-player-page.php:1215
#: powerpressadmin-player-page.php:1272
msgid "No"
msgstr "否"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:541
#: powerpressadmin-player-page.php:540
#: powerpressadmin-player-page.php:589
#: powerpressadmin-player-page.php:604
#: powerpressadmin-player-page.php:1178
#: powerpressadmin-player-page.php:1193
#: powerpressadmin-player-page.php:1215
#: powerpressadmin-player-page.php:1272
msgid "Yes"
msgstr "是"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:551
msgid "Notify (ping) iTunes when you publish a new episode."
msgstr "当您发布一个新的播放片段后，通知(ping)iTunes。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:552
msgid "Test Update iTunes Listing (recommended)"
msgstr "测试更新 iTunes 清单 (推荐)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:561
msgid "You may also update your iTunes listing by using the following link:"
msgstr "您可能总是想使用下面的链接去更新 iTunes 清单:"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:561
msgid "Ping iTunes in New Window"
msgstr "在新窗口Ping iTunes "

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:573
msgid "Latest Update iTunes Listing Status:"
msgstr "最新更新iTunes清单状态:"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:573
msgid "Successful"
msgstr "成功"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:573
#: powerpressadmin.php:982
#: powerpressadmin.php:1015
#: powerpressadmin.php:1030
#: powerpressadmin.php:1036
msgid "Error"
msgstr "错误"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:576
#, php-format
msgid "iTunes notified on %s at %s"
msgstr "iTunes通知: %s 在 %s"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:582
msgid "for post:"
msgstr "为博文:"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:587
msgid "Feed pulled by iTunes:"
msgstr "Feed提交iTunes为拉模式:"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:593
#: powerpressadmin-diagnostics.php:217
#: powerpressadmin-diagnostics.php:226
#: powerpressadmin-jquery.php:408
msgid "Error:"
msgstr "错误:"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:626
#: powerpressadmin-jquery.php:425
#: powerpressadmin-jquery.php:429
#: powerpressadmin-jquery.php:445
#: powerpressadmin-jquery.php:454
#: powerpressadmin-jquery.php:473
#: powerpressadmin-jquery.php:480
msgid "Blubrry Services Integration"
msgstr "Blubrry 整合服务"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:629
#, fuzzy, php-format
msgid "Adds %s to your blog's %s plus features for %s users to quickly upload and publish media directly from their blog."
msgstr "增加 %s 到您的博客 %s  (为%s 用户在他们的博客中快速上传和发布媒体)。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:630
#: powerpressadmin-jquery.php:78
#: powerpressadmin-jquery.php:80
#: powerpressadmin-jquery.php:89
#: powerpressadmin-jquery.php:98
#: powerpressadmin-jquery.php:100
msgid "Blubrry Media Statistics"
msgstr "Blubrry 媒体统计"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:631
msgid "WordPress Dashboard"
msgstr "WordPress 挂件"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:632
msgid "Blubrry Media Hosting"
msgstr "Blubrry 媒体主机"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:636
msgid "Note: <b>No membership or service is required</b> to use this free open source podcasting plugin."
msgstr "注意: 去用这个podcasting 开源的插件，<b>成员和服务不是必须的</b> 。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:641
msgid "Blubrry Services"
msgstr "Blubrry 服务"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:644
msgid "Click here to configure Blubrry Services"
msgstr "点击这配置 Blubrry 服务"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:650
msgid "Dashboard Integration"
msgstr "整合挂件"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:654
msgid "Display Statistics in WordPress Dashboard"
msgstr "在WordPress挂件中显示统计信息"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:680
#: powerpressadmin-editfeed.php:581
msgid "Media Statistics"
msgstr "媒体统计"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:682
#: powerpressadmin-editfeed.php:583
#, fuzzy
msgid "Enter your Redirect URL issued by your media statistics service provider below."
msgstr "键入您的重定向URL（在上面您的媒体统计服务中的提供的）。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:689
msgid "Redirect URL 1"
msgstr "重定向 URL 1"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:698
#: powerpressadmin-basic.php:716
msgid "Add Another Redirect"
msgstr "增加另外的重定向"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:707
msgid "Redirect URL 2"
msgstr "重定向 URL  2"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:725
msgid "Redirect URL 3"
msgstr "重定向 URL  3"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:742
msgid "Free Access to the Best Media Statistics!"
msgstr "免费访问最好的多媒体统计组件!"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:744
#, php-format
msgid "Get %s Media Statistics by taking a few minutes and adding your podcast to Blubrry.com. What's the catch? Nothing! For many, our free service is all you will need. But if you're looking to further your abilities with media download information, we hope you consider upgrading to our paid Premium Statistics service. "
msgstr "花几分钟时间提交您的podcast到Blubrry.com以得到%s 多媒体统计服务 。这是陷阱? 绝对不是! 对于绝大多数人,我们的免费服务足够您用。 但是假如您想增加在多媒体下载信息方面的能力，我们希望您考虑从升级到我们的付费的专项统计服务。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:745
msgid "FREE"
msgstr "免费"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:748
msgid "Sign Up For Free Media Statistics Now"
msgstr "现在就申请免费的多媒体统计服务"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:751
msgid "hide"
msgstr "隐藏"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:762
msgid "Learn About Free Blubrry Statistics"
msgstr "学习有关免费的 Blubrry 统计"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:791
msgid "Default Podcast (podcast)"
msgstr "默认Podcast (podcast)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:804
#: powerpressadmin-editfeed.php:723
msgid "Appearance Settings"
msgstr "外观设置"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:813
msgid "Media Presentation"
msgstr "媒体介绍"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:816
msgid "Below Post"
msgstr "博文下面"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:816
msgid "Above Post"
msgstr "博文上面"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:816
msgid "None"
msgstr "无"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:822
msgid "where media player and download links will be displayed"
msgstr "媒体播放器和下载链接将被显示在哪里"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:823
msgid "Display media / links in:"
msgstr "显示媒体/链接在:"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:823
msgid "WordPress Excerpts"
msgstr "WordPress 引用"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:823
msgid "e.g. search results"
msgstr "例如：搜索结果"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:829
#: powerpressadmin-basic.php:839
msgid "PowerPress Shortcode"
msgstr "PowerPress Shortcode"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:832
#, fuzzy, php-format
msgid "The %s shortcode is used to position your media presentation (player and download links) exactly where you want within your Post or Page."
msgstr "%s 短代码(shortcode)被用来定位您的多媒体表现形式(播放器和下载链接)，您可以自由地用在您的文章和页面内任何位置。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:833
msgid "Simply insert the code on a new line in your content like this:"
msgstr "在您的内容里简单插入代码到一个新行里，像这样:"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:839
#, php-format
msgid "Please visit the %s page for additional options."
msgstr "要配置额外的选项，请访问%s页。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:846
msgid "Display Media Player"
msgstr "显示媒体播放器"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:849
msgid "On Page & New Window"
msgstr "在页面和新窗口"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:849
msgid "On Page Only"
msgstr "仅仅在页面上"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:849
msgid "New Window Only"
msgstr "仅仅在新窗口内"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:849
#: powerpressadmin-basic.php:874
msgid "Disable"
msgstr "无效"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:856
msgid "select where to display media flash player or embed code"
msgstr "选择在哪儿显示媒体播放器或嵌入式代码"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:857
msgid "Disable Media Player for known mobile devices."
msgstr "对已知的移动设备禁止媒体播放器。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:870
msgid "Download Link"
msgstr "下载链接"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:874
msgid "Display with file size"
msgstr "显示文件大小"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:874
msgid "Display with file size and duration"
msgstr "显示文件大小和播放时间"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:892
msgid "Having Theme Issues?"
msgstr "有关于风格的问题?"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:896
msgid "No, everything is working"
msgstr "不，所有的事情都很正常"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:896
msgid "Yes, please try to fix"
msgstr "使得，请帮我修正"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:904
msgid "Use this option if you are having problems with the players not appearing in your pages."
msgstr "如果您的页面不能显示播放器时选用这个选项。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:915
msgid "Play in New Window Settings"
msgstr "要播放的新窗口设置"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:920
msgid "New Window Width"
msgstr "新窗口的宽度"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:924
msgid "Width of new window (leave blank for 320 default)"
msgstr "新窗口宽度 (留空为默认，320)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:930
msgid "New Window Height"
msgstr "新窗口高度"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:934
msgid "Height of new window (leave blank for 240 default)"
msgstr "新窗口高度 (留空为默认，240 )"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:943
msgid "Video Player Settings"
msgstr "视频播放器设置"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:948
msgid "Player Width"
msgstr "播放器宽度"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:952
msgid "Width of player (leave blank for 320 default)"
msgstr "播放器宽度(留空为默认，320)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:958
msgid "Player Height"
msgstr "播放器高度"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:962
msgid "Height of player (leave blank for 240 default)"
msgstr "播放器高度(留空为默认，240 )"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:968
msgid "QuickTime Scale"
msgstr "QuickTime 缩放"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:972
msgid "ToFit (default)"
msgstr "自适应 (默认)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:972
msgid "Aspect"
msgstr "外观"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:989
msgid "Scale:"
msgstr "缩放:"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:989
msgid "e.g."
msgstr "例如 "

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:992
msgid "If you do not see video, adjust the width, height and scale settings above."
msgstr "如果您没有看见视频，请调节上面设置的宽度，高度和缩放。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:999
msgid "Audio Player Settings"
msgstr "视频播放器设置"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:1003
msgid "Default Player Width"
msgstr "默认的播放器宽度"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-basic.php:1007
msgid "Width of Audio mp3 player (leave blank for 320 default)"
msgstr "mp3播放器宽度(留空为默认，320)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-categoryfeeds.php:8
#: powerpressadmin-categoryfeeds.php:56
#: powerpressadmin-categoryfeeds.php:75
msgid "Category Name"
msgstr "分类名称"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-categoryfeeds.php:9
#: powerpressadmin-categoryfeeds.php:57
#: powerpressadmin-categoryfeeds.php:76
#: powerpressadmin-customfeeds.php:9
#: powerpressadmin-customfeeds.php:62
#: powerpressadmin-customfeeds.php:82
msgid "Slug"
msgstr "Slug"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-categoryfeeds.php:10
#: powerpressadmin-categoryfeeds.php:58
#: powerpressadmin-categoryfeeds.php:77
#: powerpressadmin-editfeed.php:400
msgid "Feed URL"
msgstr "Feed URL"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-categoryfeeds.php:23
msgid "Category Podcasting adds custom podcast settings to specific blog category feeds, allowing you to organize episodes by topic."
msgstr "Podcasting分类增加自定义的podcast设置到指定的博客分类Feed，允许您按话题组织播放片段。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-categoryfeeds.php:26
#, php-format
msgid "If you are looking to organize episodes by file or format, please use %s."
msgstr "如果您想按文件或格式查看组织的播放片段，请使用 %s。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-categoryfeeds.php:130
#: powerpressadmin-customfeeds.php:140
#: powerpressadmin-mt.php:568
#: powerpressadmin-podpress.php:598
#, php-format
msgid "Edit \"%s\""
msgstr "编辑 \"%s\""

# @ powerpress
#: powerpressadmin-categoryfeeds.php:132
#: powerpressadmin-customfeeds.php:142
#: powerpressadmin-customfeeds.php:190
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-categoryfeeds.php:133
#, php-format
msgid ""
"You are about to remove podcast settings for category feed '%s'\n"
"  'Cancel' to stop, 'OK' to delete."
msgstr ""
"您将移除为分类Feed配置的podcast配置'%s'\n"
"  '取消' 停止操作, '删除' 删除操作."

# @ powerpress
#: powerpressadmin-categoryfeeds.php:133
msgid "Remove"
msgstr "移除"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-categoryfeeds.php:149
#: powerpressadmin-customfeeds.php:163
#, php-format
msgid "Visit %s"
msgstr "访问 %s"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-categoryfeeds.php:151
#: powerpressadmin-customfeeds.php:165
msgid "Validate Feed"
msgstr "有效的Feed"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-categoryfeeds.php:179
msgid "Add Podcast Settings to existing Category Feed"
msgstr "增加Podcast配置到已存在的分类Feed"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-categoryfeeds.php:187
msgid "Category"
msgstr "类别"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-categoryfeeds.php:189
#: powerpressadmin-editfeed.php:842
#: powerpressadmin-editfeed.php:866
#: powerpressadmin-editfeed.php:886
msgid "Select Category"
msgstr "选择类别"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-categoryfeeds.php:197
msgid "Add Podcast Settings to Category Feed"
msgstr "增加Podcast配置到分类Feed"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-categoryfeeds.php:206
#: powerpressadmin-customfeeds.php:226
msgid "Example Usage"
msgstr "应用例程"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-categoryfeeds.php:208
msgid "Example 1: You have a podcast that covers two topics that sometimes share same posts and sometimes do not. Use your main podcast feed as a combined feed of both topics \tand use category feeds to distribute topic specific episodes."
msgstr "例子1: 您有一个涵盖两个话题的podcast，可能共享到一片博文或者几篇。 使您的主podcast feed 作为两个话题的联合Feed\t，并且用Feed分类 去发布播放片段到指定的话题。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-categoryfeeds.php:211
msgid "Example 2: You want to use categories to keep episodes separate from each other. Each category can be used to distribute separate podcasts with the main podcast feed combining all categories to provide a network feed."
msgstr "例子2: 您想用类别来保持各个播放片段的彼此独立性。 每个分类都被用来发布独立的podcast，最后用主podcast Feed组合所有的分类以提供Feed网络。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-customfeeds.php:8
#: powerpressadmin-customfeeds.php:61
#: powerpressadmin-customfeeds.php:81
msgid "Name"
msgstr "名称"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-customfeeds.php:10
#: powerpressadmin-customfeeds.php:63
#: powerpressadmin-customfeeds.php:83
msgid "Episodes"
msgstr "播放片段"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-customfeeds.php:11
#: powerpressadmin-customfeeds.php:64
#: powerpressadmin-customfeeds.php:84
#: powerpressadmin-podpress.php:616
#: powerpressadmin-podpress.php:621
msgid "URL"
msgstr "URL"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-customfeeds.php:25
msgid "Custom podcast Channels allow you to associate multiple media files and/or formats to one blog post."
msgstr "自定义podcast频道允许您去联合多个媒体文件和/或格式到一篇博文中。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-customfeeds.php:28
#, php-format
msgid "If you are looking to organize episodes by topic, please use %s."
msgstr "如果您想按话题查看组织的播放片段，请使用 %s。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-customfeeds.php:29
msgid "Category Podcast Feeds"
msgstr "Podcast Feed分类"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-customfeeds.php:140
msgid "default channel"
msgstr "默认频道"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-customfeeds.php:143
#, php-format
msgid ""
"You are about to delete feed '%s'\n"
"  'Cancel' to stop, 'OK' to delete."
msgstr ""
"您将删除Feed '%s'\n"
"  选'否' 停止, 选'是' 删除。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-customfeeds.php:143
#: powerpressadmin-jquery.php:202
#: powerpressadmin-jquery.php:255
msgid "Delete"
msgstr "删除"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-customfeeds.php:189
#, php-format
msgid "Note: The default channel \"Podcast\" is currently using global PowerPress settings. Click %s to customize the default \"Podcast\" channel."
msgstr "注意: 默认的 \"Podcast\"频道正在用全局的PowerPress 配置。 点击 %s 去定制 \"Podcast\" 频道。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-customfeeds.php:197
#: powerpressadmin-customfeeds.php:217
msgid "Add Podcast Channel"
msgstr "增加Podcast频道"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-customfeeds.php:206
msgid "Feed Name"
msgstr "Feed 名称"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-customfeeds.php:208
msgid "The name is used for use within the administration area only."
msgstr "使用的名称仅管理可以使用。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-customfeeds.php:212
msgid "Feed Slug"
msgstr "Feed Slug"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-customfeeds.php:214
msgid "The &#8220;slug&#8221; is the URL-friendly version of the name. It is usually all lowercase and contains only letters, numbers, and hyphens."
msgstr "术语 &#8220;slug&#8221; 是URL的友好名称。 它通常是小写字母，仅博阿含字母，数字，和 连字号。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-customfeeds.php:228
msgid "Example 1: You want to distribute both an mp3 and an ogg version of your podcast. Use the default podcast channel for your mp3 media and create a custom channel for your ogg media."
msgstr "例子 1:您想发布您的podcast的mp3和 ogg版本。可以用默认的podcast频道发布mp3媒体，然后建立一个定制的频道发布ogg媒体。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-customfeeds.php:231
msgid "Example 2: You have a video podcast with multiple file formats. Use the default podcast channel for the main media that you want to appear on your blog (e.g. m4v). Create additional channels for the remaining formats (e.g. wmv, mov, mpeg)."
msgstr "例子 2: 您有一个多种文件格式的视频podcast。使用默认的podcast频道为主要媒体以便出现在您的博文中(例如:m4v)，然后建立额外的频道为其他媒体格式(例如:wmv,mov,mpeg)。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-customfeeds.php:234
msgid "Example 3: You create two versions of your podcast, a 20 minute summary and a full 2 hour episode. Use the default channel for your 20 minute summary episodes and create a new custom channels for your full length episodes."
msgstr "例子 3:您建立您的podcast两个版本，一个是20分钟的摘要，一个是2个小时的完整播放片段。使用默认的频道放置20分钟的摘要，然后建立一个新的定制频道放置您的完整片段。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-dashboard.php:75
#, php-format
msgid "Wait a sec! This feature is only available to Blubrry Podcast Community members. Join our community to get free podcast statistics and access to other valuable %s."
msgstr "多么安全!本功能仅仅Blubrry Podcast 会员用户可用，加入我们去获得免费的podcast统计信息和访问其他可利用的 %s。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-dashboard.php:76
msgid "Services"
msgstr "服务"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-dashboard.php:78
#, php-format
msgid "Our %s integrated PowerPress makes podcast publishing simple. Check out the %s on our exciting three-step publishing system!"
msgstr "我们的%s 和 PowerPress的整合使得podcast的发布很简单。 选择 %s，三步发布系统!"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-dashboard.php:79
msgid "Podcast Hosting"
msgstr "Podcast 主机"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-dashboard.php:80
msgid "Video"
msgstr "Video"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-dashboard.php:91
msgid "Error: An error occurred authenticating user."
msgstr "错误: 在给用户授权时出错。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-dashboard.php:103
msgid "Blubrry Media statistics"
msgstr "Blubrry 媒体统计"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-dashboard.php:103
msgid "more"
msgstr "更多"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-dashboard.php:126
msgid "Blubrry Podcast Statistics"
msgstr "Blubrry Podcast 统计"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:23
msgid "Your web server supports the PHP cURL library."
msgstr "您的服务器支持pHP cURL库。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:25
msgid "Your web server is also configured with the php.ini setting 'allow_url_fopen' enabled, but the cURL library takes precedence."
msgstr "您的服务器里可以总是配置php.ini中'allow_url_fopen'被激活，但PHP cURL库是优先的。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:30
msgid "Warning: Both php.ini settings 'safe_mode' and 'open_basedir' will prevent the cURL library from following redirects in URLs."
msgstr "警告:php.ini文件的'open_basedir' 和  'safe_mode' 将阻止cURL库重定向URL。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:35
msgid "Warning: The php.ini setting 'safe_mode' will prevent the cURL library from following redirects in URLs."
msgstr "警告:php.ini文件的'safe_mode'将阻止cURL库重定向URL。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:40
msgid "Warning: The php.ini setting 'open_basedir' will prevent the cURL library from following redirects in URLs."
msgstr "警告:php.ini文件的'open_basedir'将阻止cURL库重定向URL。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:45
msgid "Your web server is configured with the php.ini setting 'allow_url_fopen' enabled."
msgstr "您的服务器里的php.ini中'allow_url_fopen'已被激活。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:50
msgid "Your server must either have the php.ini setting 'allow_url_fopen' enabled or have the PHP cURL library installed in order to detect media information."
msgstr "为了检测媒体信息，您的服务器里必须在php.ini中'allow_url_fopen'被激活 或 已安装PHP cURL库。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:71
msgid "The problem with 'Detecting Media Information' above needs to be resolved for this test to continue."
msgstr "要使测试继续，上面的'检测媒体信息'问题必须被解决。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:75
#: powerpressadmin-diagnostics.php:84
msgid "Your web server supports secure HTTPS connections."
msgstr "您的web服务器支持安全的HTTPS连接。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:80
msgid "Your web server's cURL library does not support secure HTTPS connections."
msgstr "您的web服务器的cURL库不支持安全的HTTPS连接。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:89
msgid "Pinging iTunes requires the PHP OpenSSL library to be installed."
msgstr "要ping iTunes ，PHP OpenSSL库必须被安装。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:108
msgid "Your server requires the php.ini setting 'file_uploads' enabled in order to upload podcast artwork."
msgstr "为了上传podcast作品，您的服务器里必须在php.ini中'file_uploads'被激活。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:116
#, php-format
msgid "Unable to create directory %s. Is its parent directory writable by the server?"
msgstr "不能建立目录 %s。 确认服务器上的父目录可写?"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:123
#, php-format
msgid "PowerPress is unable to write to the %s directory."
msgstr "PowerPress 不能写到 %s 目录。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:128
msgid "You are able to upload and save artwork images for your podcasts."
msgstr "您能为您的podcast上传和保存封面图片。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:137
msgid "An error occurred obtaining the uploads directory from WordPress."
msgstr "从WordPress中获得上传目录时出错。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:166
#, php-format
msgid "Your version of PHP (%s) is OK!"
msgstr "您的 PHP (%s) 版本正常!"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:170
#, php-format
msgid "Your version of PHP (%s) is OK, though PHP 5.2 or newer is recommended."
msgstr "您的 PHP (%s) 版本正常，但我们推荐PHP5.2或更新。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:174
#, php-format
msgid "Your version of PHP (%s) will work, but PHP 5.2 or newer is recommended."
msgstr "您的 PHP (%s) 可以工作，但我们推荐PHP5.2或更新。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:182
msgid "Your scripts have no limit to the amount of memory they can use."
msgstr "您的脚本没有限制他们可用的内存。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:192
#, php-format
msgid "You are using %d%% (%.01fM of %.01dM) of available memory."
msgstr "您可用的内存 %d%% (%.01fM / %.01dM) 。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:199
#, php-format
msgid "You are using %d%% (%.01fM of %dM) of available memory. Versions of PHP 5.2 or newer will give you a more accurate total of memory usage."
msgstr "您可用的内存 %d%% (%.01fM / %.01dM) 。PHP 5.2或更新版本可以让您有更多的内存可用。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:203
#, php-format
msgid "Your scripts have a total of %dM."
msgstr "您的脚本总共有 %dM。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:209
msgid "Warning:"
msgstr "警告:"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:211
#, php-format
msgid "We recommend that you have at least %dM (4M more that what is currently used) or more memory to accomodate all of your installed plugins."
msgstr "我们推荐您至少留 %dM (4M more that what is currently used) or more memory to accomodate all of your installed plugins."

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:217
msgid "No temporary directory available."
msgstr "没有可用的临时目录。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:221
#, php-format
msgid "Temporary directory %s is writable."
msgstr "临时目录 %s 是可写的。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:226
#, php-format
msgid "Temporary directory %s is not writable."
msgstr "临时目录 %s 不是可写的。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:234
#, php-format
msgid "Diagnostic results sent to %s."
msgstr "诊断结果发送到 %s。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:244
msgid "Blog Title:"
msgstr "博客标题:"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:245
msgid "Blog URL:"
msgstr "博客URL:"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:246
msgid "WordPress Version:"
msgstr "WordPress 版本:"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:248
msgid "WordPress MU Version:"
msgstr "WordPress 多用户版本:"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:249
msgid "System:"
msgstr "系统:"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:250
msgid "Safe node:"
msgstr "安全节点:"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:251
msgid "Open basedir:"
msgstr "展示的基目录:"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:255
msgid "Important PowerPress Settings"
msgstr "导入 PowerPress 配置"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:256
msgid "PowerPress version:"
msgstr "PowerPress 版本:"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:257
msgid "advanced mode:"
msgstr "高级模式:"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:258
msgid "episode box mode:"
msgstr "播放片段区模式:"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:258
msgid "normal"
msgstr "正常"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:258
msgid "simple"
msgstr "简单"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:258
msgid "advanced"
msgstr "高级的"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:259
msgid "Podcasting capability:"
msgstr "Podcasting 能力:"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:259
#: powerpressadmin-diagnostics.php:260
#: powerpressadmin-diagnostics.php:261
#: powerpressadmin-diagnostics.php:262
#: powerpressadmin-diagnostics.php:263
msgid "Enabled"
msgstr "激活的"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:260
msgid "Feed capability:"
msgstr "Feed 功能:"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:261
msgid "Category Podcasting:"
msgstr "Podcasting分类:"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:262
msgid "Podcast Channels:"
msgstr "Podcast 频道:"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:263
msgid "Additional Player Options:"
msgstr "额外的播放器选项:"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:267
#: powerpressadmin-diagnostics.php:402
msgid "Detecting Media Information"
msgstr "正在检索媒体细心"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:268
#: powerpressadmin-diagnostics.php:278
#: powerpressadmin-diagnostics.php:286
#: powerpressadmin-diagnostics.php:295
msgid "success:"
msgstr "成功:"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:269
#: powerpressadmin-diagnostics.php:296
msgid "warning:"
msgstr "警告:"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:270
msgid "allow_url_fopen:"
msgstr "允许的_url_fopen:"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:271
msgid "curl:"
msgstr "curl:"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:272
#: powerpressadmin-diagnostics.php:281
#: powerpressadmin-diagnostics.php:290
#: powerpressadmin-diagnostics.php:301
msgid "message:"
msgstr "消息:"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:273
#: powerpressadmin-diagnostics.php:302
msgid "message 2:"
msgstr "消息 2:"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:277
#: powerpressadmin-diagnostics.php:424
msgid "Pinging iTunes"
msgstr "正在ping iTunes "

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:279
msgid "curl_ssl:"
msgstr "curl_ssl:"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:280
msgid "openssl:"
msgstr "openssl:"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:285
#: powerpressadmin-diagnostics.php:440
msgid "Uploading Artwork"
msgstr "正在上传作品"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:287
msgid "file_uploads:"
msgstr "上传的文件:"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:288
msgid "writable:"
msgstr "可写"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:289
msgid "upload_path:"
msgstr "上传路径:"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:294
#: powerpressadmin-diagnostics.php:453
msgid "System Information"
msgstr "系统信息"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:297
msgid "php_version:"
msgstr "php版本:"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:298
msgid "memory_limit:"
msgstr "内存限制:"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:299
msgid "memory_used:"
msgstr "内存使用:"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:300
msgid "temp directory:"
msgstr "临时目录:"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:303
msgid "message 3:"
msgstr "消息 3:"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:309
msgid "Active Plugins"
msgstr "激活插件"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:314
msgid "Title:"
msgstr "标题:"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:315
msgid "Relative Path:"
msgstr "相对路径:"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:316
msgid "Version:"
msgstr "版本:"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:317
msgid "Web Site:"
msgstr "网站:"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:338
#, php-format
msgid "Blubrry PowerPress diagnostic results for %s"
msgstr "Blubrry PowerPress 对 %s 的诊断结果"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:356
#: powerpressadmin-find-replace.php:290
msgid "Success"
msgstr "成功"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:361
#: powerpressadmin-find-replace.php:295
msgid "Failed"
msgstr "失败"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:367
msgid "Warning"
msgstr "警告"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:387
msgid "Blubrry PowerPress Diagnostics"
msgstr "Blubrry PowerPress 诊断"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:389
#: powerpressadmin-tools.php:220
msgid "The Diagnostics page checks to see if your server is configured to support all of the available features in Blubrry PowerPress."
msgstr "诊断包检查您的服务器配置的所有可支持的Blubrry PowerPress功能。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:396
msgid "Diagnostics Email Message"
msgstr "诊断邮箱信息"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:404
msgid "The following test checks to see if your web server can make connections with other web servers to obtain file size and media duration information. The test checks to see if either the PHP cURL library is installed or the php.ini setting 'allow_url_fopen' enabled."
msgstr "下面的测试检查看是否您的web服务能连接到其他web服务和获得文件大小和媒体播放时间信息。测试检查PHP cURL库是否被安装或php.ini中的'allow_url-fopen'是否激活。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:416
msgid "If you are still having problems detecting media information, check with your web hosting provider if there is a firewall blocking your server."
msgstr "如果您在检测媒体信息时仍有问题，检查您的web主机看是否有防火墙阻止您的服务。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:418
#: powerpressadmin-diagnostics.php:434
msgid "Contact your web hosting provider with the information above."
msgstr "联系您的web主机提供商，询问上面的信息。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:425
msgid "The following test checks to see that your web server can make connections with Apple's secure ping server."
msgstr "下面的测试检查您的web服务器"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:441
msgid "The following test checks to see that you can upload and store files on your web server."
msgstr "下面的测试检查您在哪里可以上载和存储文件。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:454
msgid "The following test checks your version of PHP, memory usage and temporary directory access."
msgstr "下面的测试检查您的pHP版本，内存使用和可访问的临时文件夹。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:465
msgid "Contact your web hosting provider to inquire how to increase the PHP memory limit on your web server."
msgstr "联系您的web主机提供商，询问怎么增加您的web服务的php内存限制。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:479
msgid "Email Results"
msgstr "Email 结果"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:480
msgid "Send the results above to the specified Email address."
msgstr "发送结果到上面指定的Email地址。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:484
msgid "Email"
msgstr "Email"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-diagnostics.php:495
msgid "Include list of active plugins in diagnostics results."
msgstr "在诊断结果中包括激活的插件列表。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:10
msgid "Afrikaans"
msgstr "Afrikaans"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:11
msgid "Albanian"
msgstr "Albanian"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:12
msgid "Arabic"
msgstr "Arabic"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:13
msgid "Arabic (Saudi Arabia)"
msgstr "Arabic (Saudi Arabia)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:14
msgid "Arabic (Egypt)"
msgstr "Arabic (Egypt)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:15
msgid "Arabic (Algeria)"
msgstr "Arabic (Algeria)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:16
msgid "Arabic (Tunisia)"
msgstr "Arabic (Tunisia)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:17
msgid "Arabic (Yemen)"
msgstr "Arabic (Yemen)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:18
msgid "Arabic (Jordan)"
msgstr "Arabic (Jordan)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:19
msgid "Arabic (Kuwait)"
msgstr "Arabic (Kuwait)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:20
msgid "Arabic (Bahrain)"
msgstr "Arabic (Bahrain)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:21
msgid "Basque"
msgstr "Basque"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:22
msgid "Belarusian"
msgstr "Belarusian"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:23
msgid "Bulgarian"
msgstr "Bulgarian"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:24
msgid "Catalan"
msgstr "Catalan"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:25
msgid "Chinese (Simplified)"
msgstr "Chinese (Simplified)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:26
msgid "Chinese (Traditional)"
msgstr "Chinese (Traditional)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:27
msgid "Croatian"
msgstr "Croatian"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:28
msgid "Czech"
msgstr "Czech"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:29
msgid "Danish"
msgstr "Danish"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:30
msgid "Dutch"
msgstr "Dutch"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:31
msgid "Dutch (Belgium)"
msgstr "Dutch (Belgium)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:32
msgid "Dutch (Netherlands)"
msgstr "Dutch (Netherlands)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:33
msgid "English"
msgstr "English"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:34
msgid "English (Australia)"
msgstr "English (Australia)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:35
msgid "English (Belize)"
msgstr "English (Belize)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:36
msgid "English (Canada)"
msgstr "English (Canada)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:37
msgid "English (Ireland)"
msgstr "English (Ireland)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:38
msgid "English (Jamaica)"
msgstr "English (Jamaica)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:39
msgid "English (New Zealand)"
msgstr "English (New Zealand)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:40
msgid "English (Phillipines)"
msgstr "English (Phillipines)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:41
msgid "English (South Africa)"
msgstr "English (South Africa)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:42
msgid "English (Trinidad)"
msgstr "English (Trinidad)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:43
msgid "English (United Kingdom)"
msgstr "English (United Kingdom)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:44
msgid "English (United States)"
msgstr "English (United States)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:45
msgid "English (Zimbabwe)"
msgstr "English (Zimbabwe)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:46
msgid "Estonian"
msgstr "Estonian"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:47
msgid "Faeroese"
msgstr "Faeroese"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:48
msgid "Finnish"
msgstr "Finnish"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:49
msgid "French"
msgstr "French"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:50
msgid "French (Belgium)"
msgstr "French (Belgium)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:51
msgid "French (Canada)"
msgstr "French (Canada)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:52
msgid "French (France)"
msgstr "French (France)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:53
msgid "French (Luxembourg)"
msgstr "French (Luxembourg)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:54
msgid "French (Monaco)"
msgstr "French (Monaco)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:55
msgid "French (Switzerland)"
msgstr "French (Switzerland)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:56
msgid "Galician"
msgstr "Galician"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:57
msgid "Gaelic"
msgstr "Gaelic"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:58
#: powerpressadmin-tools.php:193
msgid "German"
msgstr "German"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:59
msgid "German (Austria)"
msgstr "German (Austria)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:60
msgid "German (Germany)"
msgstr "German (Germany)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:61
msgid "German (Liechtenstein)"
msgstr "German (Liechtenstein)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:62
msgid "German (Luxembourg)"
msgstr "German (Luxembourg)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:63
msgid "German (Switzerland)"
msgstr "German (Switzerland)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:64
msgid "Greek"
msgstr "Greek"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:65
msgid "Hawaiian"
msgstr "Hawaiian"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:66
msgid "Hungarian"
msgstr "Hungarian"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:67
msgid "Icelandic"
msgstr "Icelandic"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:68
msgid "Indonesian"
msgstr "Indonesian"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:69
msgid "Irish"
msgstr "Irish"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:70
#: powerpressadmin-tools.php:200
msgid "Italian"
msgstr "Italian"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:71
msgid "Italian (Italy)"
msgstr "Italian (Italy)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:72
msgid "Italian (Switzerland)"
msgstr "Italian (Switzerland)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:73
msgid "Japanese"
msgstr "Japanese"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:74
msgid "Korean"
msgstr "Korean"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:75
msgid "Macedonian"
msgstr "Macedonian"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:76
msgid "Norwegian"
msgstr "Norwegian"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:77
msgid "Polish"
msgstr "Polish"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:78
msgid "Portuguese"
msgstr "Portuguese"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:79
msgid "Portuguese (Brazil)"
msgstr "Portuguese (Brazil)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:80
msgid "Portuguese (Portugal)"
msgstr "Portuguese (Portugal)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:81
msgid "Romanian"
msgstr "Romanian"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:82
msgid "Romanian (Moldova)"
msgstr "Romanian (Moldova)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:83
msgid "Romanian (Romania)"
msgstr "Romanian (Romania)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:84
msgid "Russian"
msgstr "Russian"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:85
msgid "Russian (Moldova)"
msgstr "Russian (Moldova)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:86
msgid "Russian (Russia)"
msgstr "Russian (Russia)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:87
msgid "Serbian"
msgstr "Serbian"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:88
msgid "Slovak"
msgstr "Slovak"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:89
msgid "Slovenian"
msgstr "Slovenian"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:90
msgid "Spanish"
msgstr "Spanish"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:91
msgid "Spanish (Argentina)"
msgstr "Spanish (Argentina)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:92
msgid "Spanish (Bolivia)"
msgstr "Spanish (Bolivia)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:93
msgid "Spanish (Chile)"
msgstr "Spanish (Chile)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:94
msgid "Spanish (Colombia)"
msgstr "Spanish (Colombia)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:95
msgid "Spanish (Costa Rica)"
msgstr "Spanish (Costa Rica)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:96
msgid "Spanish (Dominican Republic)"
msgstr "Spanish (Dominican Republic)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:97
msgid "Spanish (Ecuador)"
msgstr "Spanish (Ecuador)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:98
msgid "Spanish (El Salvador)"
msgstr "Spanish (El Salvador)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:99
msgid "Spanish (Guatemala)"
msgstr "Spanish (Guatemala)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:100
msgid "Spanish (Honduras)"
msgstr "Spanish (Honduras)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:101
msgid "Spanish (Mexico)"
msgstr "Spanish (Mexico)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:102
msgid "Spanish (Nicaragua)"
msgstr "Spanish (Nicaragua)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:103
msgid "Spanish (Panama)"
msgstr "Spanish (Panama)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:104
msgid "Spanish (Paraguay)"
msgstr "Spanish (Paraguay)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:105
msgid "Spanish (Peru)"
msgstr "Spanish (Peru)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:106
msgid "Spanish (Puerto Rico)"
msgstr "Spanish (Puerto Rico)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:107
msgid "Spanish (Spain)"
msgstr "Spanish (Spain)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:108
msgid "Spanish (Uruguay)"
msgstr "Spanish (Uruguay)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:109
msgid "Spanish (Venezuela)"
msgstr "Spanish (Venezuela)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:110
msgid "Swedish"
msgstr "Swedish"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:111
msgid "Swedish (Finland)"
msgstr "Swedish (Finland)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:112
msgid "Swedish (Sweden)"
msgstr "Swedish (Sweden)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:113
msgid "Turkish"
msgstr "Turkish"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:114
msgid "Ukranian"
msgstr "Ukranian"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:176
msgid "Podcast (default)"
msgstr "Podcast (默认)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:189
#: powerpressadmin-editfeed.php:212
#: powerpressadmin-editfeed.php:414
msgid "Feed Settings"
msgstr "Feed 配置"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:198
#, php-format
msgid "Edit Category Feed: %s"
msgstr "便捷 Feed 分类: %s"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:213
msgid "iTunes Settings"
msgstr "iTunes 配置"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:216
#: powerpressadmin-editfeed.php:219
msgid "Other Settings"
msgstr "其他配置"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:285
msgid "Configure your custom podcast feed."
msgstr "配置您定制的podcast feed."

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:295
msgid "Configure your category feed to support podcasting."
msgstr "配置您的支持podcasting的 feed分类。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:314
msgid "Enhance Feeds"
msgstr "增强的Feeds"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:317
msgid "Enhance All Feeds"
msgstr "增强所有Feeds"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:317
msgid "Recommended"
msgstr "推荐的"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:320
msgid "Adds podcasting support to all feeds"
msgstr "为所有的Feed增加podcasting支持。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:321
msgid "Allows for Category Podcasting"
msgstr "允许podcasting分类"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:321
msgid "Visitors may subscribe to your categories as a podcast"
msgstr "访问者可能订阅您的分类作为podcast"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:322
msgid "Allows for Tag/Keyword Casting"
msgstr "允许标签/关键字互换"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:322
msgid "Visitors may subscribe to your tags as a podcast"
msgstr "访问者可能订阅您的标签作为podcast"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:325
msgid "Enhance Main Feed Only"
msgstr "仅仅增强的主Feed"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:328
msgid "Adds podcasting support to your main feed only"
msgstr "增加podcasting支持仅到您的主Feed"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:331
msgid "Do Not Enhance Feeds"
msgstr "不增强的Feed"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:334
msgid "Feed Settings below will only apply to your podcast channel feeds"
msgstr "下面的Feed配置将被应用到您的podcast频道Feed上。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:344
msgid "Main Site Feed"
msgstr "主站点Feed"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:346
msgid "Main RSS2 Feed"
msgstr "主站点 RSS2 Feed"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:346
msgid "Main RSS 2 Feed"
msgstr "主站点 RSS 2 Feed"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:346
#: powerpressadmin-editfeed.php:371
#: powerpressadmin-editfeed.php:404
#: powerpressadmin-editfeed.php:406
msgid "validate"
msgstr "合法"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:355
msgid "Podcast Channel Feeds"
msgstr "Podcast 频道 Feeds"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:360
msgid "Special Podcast only Feed"
msgstr "仅有Feed的特定Podcast"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:373
msgid "Edit Podcast Channel"
msgstr "编辑Podcast频道"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:373
msgid "edit"
msgstr "编辑"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:396
msgid "Feed Information"
msgstr "Feed 信息"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:423
msgid "Feed Title"
msgstr "Feed 标题"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:428
msgid "leave blank to use default category title"
msgstr "空表示用默认的类别标题"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:430
msgid "leave blank to use blog title"
msgstr "空表示用博客标题"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:436
msgid "Default Category title:"
msgstr "默认的分类标题:"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:438
msgid "Blog title:"
msgstr "博客标题:"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:444
msgid "Feed Description"
msgstr "Feed 描述"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:449
msgid "leave blank to use category description"
msgstr "空表示用分类描述"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:451
msgid "leave blank to use blog description"
msgstr "空表示用博客描述"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:458
msgid "Feed Landing Page URL"
msgstr "Feed 登陆页URL"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:463
msgid "leave blank to use category page"
msgstr "空表示用分类页"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:465
msgid "leave blank to use home page"
msgstr "空表示用主页"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:468
msgid "Category page URL"
msgstr "分类页URL"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:477
msgid "FeedBurner Feed URL"
msgstr "FeedBurner Feed URL"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:480
msgid "leave blank to use current feed"
msgstr "空表示用当前Feed"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:481
msgid "Use this option to redirect this feed to a hosted feed service such as FeedBurner."
msgstr "用本选项区重定向这个Feed到一个Feed服务器(例如FeedBurner)。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:493
msgid "Bypass Redirect URL"
msgstr "绕过重定向URL"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:501
msgid "Show the most recent"
msgstr "显示最新的"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:504
msgid "episodes / posts per feed (leave blank to use blog default"
msgstr "每个Feed均含播放片段/博文(空表示用博客默认"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:506
msgid "Note: Setting above applies only to podcast channel feeds"
msgstr "注意：上面的配置仅应用到podcast频道Feed"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:513
msgid "RSS2 Image"
msgstr "RSS2 图片"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:517
#: powerpressadmin-tags.php:144
msgid "preview"
msgstr "预览"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:519
msgid "Place the URL to the RSS image above."
msgstr "放这个URL到RSS图片上方"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:519
#: powerpressadmin-editfeed.php:925
#: powerpressadmin-find-replace.php:202
#: powerpressadmin-find-replace.php:210
msgid "Example"
msgstr "例子"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:520
msgid "RSS image should be at least 88 and at most 144 pixels wide and at least 31 and at most 400 pixels high in either .gif, .jpg and .png format. A square 144 x 144 pixel image is recommended."
msgstr "RSS图片宽度在 88~144 pixels范围内和高度在31 ~ 400 pixels 内。可以是 .gif, .jpg and .png 格式。 推荐使用 144 x 144 pixel的图片。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:523
#: powerpressadmin-editfeed.php:931
#: powerpressadmin-tags.php:156
msgid "Upload new image"
msgstr "上传新的图片"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:525
#: powerpressadmin-editfeed.php:933
#: powerpressadmin-tags.php:158
msgid "Choose file"
msgstr "选择文件"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:538
msgid "Feed Language"
msgstr "Feed 语言"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:544
msgid "Blog Default Language"
msgstr "博客默认语言"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:554
msgid "Blog Default"
msgstr "博客默认"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:561
msgid "Copyright"
msgstr "版权"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:589
msgid "Redirect URL"
msgstr "重定向URL"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:593
msgid "Note: Category Media Redirect URL is applied to category feeds and pages only. The redirect will also apply to single pages if this is the only category associated with the blog post."
msgstr "注意:分类媒体重定向URL是仅应用到分类Feed和页面的。如果这是唯一的博文分类重定向将总是应用到单个页面。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:603
msgid "Episode Entry Box"
msgstr "播放片段入口区"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:607
#: powerpressadmin-player-page.php:1089
#: powerpressadmin-player-page.php:1469
msgid "Background Color"
msgstr "背景颜色"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:619
msgid "leave blank for default"
msgstr "空表示默认"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:621
msgid "Use a distinctive background color for this podcast channel's episode box."
msgstr "为这个podcast频道的媒体播放区应用一个有特色的背景颜色。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:632
msgid "Password Protect Podcast Channel"
msgstr "Podcast 片段 的密码保护"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:634
msgid "Require visitors to have membership to your blog in order to gain access to this channel's Premium Content."
msgstr "为了访问本频道的付费内容，需要来访者是您博客的成员角色。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:640
msgid "Protect Content"
msgstr "保护内容"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:642
msgid "Require user to be signed-in to access feed."
msgstr "要求访问Feed必须登录。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:644
msgid "User must have the following capability"
msgstr "用户必须有下面的能力"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:669
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:673
msgid "Use default label, are you sure?"
msgstr "您确定用默认的标签?"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:688
msgid "Unauthorized Label"
msgstr "未授权的标签"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:692
msgid "Use default label"
msgstr "用默认标签"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:695
msgid "Protected Content"
msgstr "保护内容"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:698
msgid "Use a custom label"
msgstr "用定制的标签"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:704
msgid "Add sign in link to message"
msgstr "在消息里增加登录链接"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:707
msgid "Label above appears in place of the in-page player and links when the current signed-in user does not have access to the protected content."
msgstr "当前注册用户无权访问保护内容时，上面的标签被用来替换页内的播放器和链接。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:727
msgid "Disable Player"
msgstr "禁用播放器"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:730
msgid "Do not display web player or links for this podcast channel."
msgstr "在本podcast频道不显示web播放器或链接。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:766
msgid "iTunes Feed Settings"
msgstr "iTunes Feed 配置"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:775
msgid "iTunes Program Subtitle"
msgstr "iTunes 程序子标题"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:785
msgid "iTunes Program Summary"
msgstr "iTunes 程序摘要"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:787
msgid "Your summary may not contain HTML and cannot exceed 4,000 characters in length."
msgstr "您的摘要可能不能包含HTML，并且不能超过4,000 字符。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:796
msgid "iTunes Episode Summary"
msgstr "iTunes 播放片段摘要"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:800
msgid "Optimize iTunes Summary from Blog Posts"
msgstr "从博文中完善iTunes摘要"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:800
msgid "We no longer recommend using this setting, see note below"
msgstr "我们不再推荐使用这个设置，看下面的注释"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:803
msgid "Creates a friendlier view of your post/episode content by converting web links and images to clickable links in the iTunes application."
msgstr "靠转换web链接和图片为在iTunes应用里可点击的链接，建立一个友好的博文或播放片段视图。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:806
msgid "Note: With the recent laungh of iTunes web site during the summer of 2010, Optimize iTunes Summary's clickable links do not appear online in the same way they do in the iTunes application. For this reason, we no longer recommend using this feature."
msgstr "注意:随着2010年夏季在iTunes的web站点的更新，优化的iTunes摘要点击链接不能出现在iTunes应用里。针对这个原因，我们不再推荐使用这个特性。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:810
msgid "Option Not Available"
msgstr "选项不可用"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:813
msgid "This feature requires PHP version 5 or newer."
msgstr "这个功能需要PHP5或更新。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:814
#, php-format
msgid "Your server's version of PHP is %s"
msgstr "您服务器的PHP版本是 %s"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:824
msgid "iTunes Program Keywords"
msgstr "iTunes 程序关键字"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:828
msgid "Enter up to 12 keywords separated by commas."
msgstr "键入最多12个被英文逗号分隔的关键字。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:834
msgid "iTunes Category"
msgstr "iTunes 类别"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:859
msgid "iTunes Category 2"
msgstr "iTunes 类别 2"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:880
msgid "iTunes Category 3"
msgstr "iTunes 类别 3"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:902
#: powerpressadmin-metabox.php:320
msgid "iTunes Explicit"
msgstr "iTunes 明细"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:907
msgid "No - display nothing"
msgstr "否 - 什么都不显示"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:907
msgid "Yes - explicit content"
msgstr "是 - 详细的内容"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:907
msgid "Clean - no explicit content"
msgstr "干净 - 不详细的内容"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:919
msgid "iTunes Image"
msgstr "iTunes 图片"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:925
msgid "Place the URL to the iTunes image above."
msgstr "放URL到iTunes图片上方。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:926
msgid "iTunes prefers square .jpg or .png images that are at 600 x 600 pixels (prevously 300 x 300), which is different than what is specified for the standard RSS image."
msgstr "iTunes比较赞同使用正方形的jpg或png图片( 600 x 600 pixels (以前是 300 x 300))，这不同于标准的RSS图片。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:928
msgid "Note: It may take some time (days or even a month) for iTunes to cache modified or replaced iTunes images in the iTunes Podcast Directory."
msgstr "注意:在iTunes内去替换或修改其在的Podcast目录内的iTunes图片缓存，这可能要花些时间(几天甚至一月)。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:929
#, php-format
msgid "Please contact %s if you are having issues with your image changes not appearing in iTunes."
msgstr "如果您的图片更改后没有出现在iTunes，请联系 %s 。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:929
msgid "iTunes Support"
msgstr "iTunes 支持"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:945
msgid "iTunes Talent Name"
msgstr "iTunes 有才的名称"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:949
msgid "Use blog post author's name for individual episodes."
msgstr "在特定的播放片段中用博文的作者名"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:959
msgid "iTunes Email"
msgstr "iTunes Email"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:963
msgid "iTunes will email this address when your podcast is accepted into the iTunes Directory."
msgstr "您的podcast被收录到iTunes 目录服务后，iTunes 电邮到这个email地址。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:974
msgid "iTunes New Feed URL"
msgstr "新的iTunes Feed URL"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:977
msgid "Set iTunes New Feed URL"
msgstr "设置新的 iTunes Feed URL"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:980
msgid "WARNING: Changes made here are permanent. If the New Feed URL entered is incorrect, you will lose subscribers and will no longer be able to update your listing in the iTunes Store."
msgstr "警告:更改这儿可能是永久的。如果键入的新的FeedURL不正确，您将丢失订阅者和不能在iTunes Store内更新您的清单。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:981
msgid "DO NOT MODIFY THIS SETTING UNLESS YOU ABSOLUTELY KNOW WHAT YOU ARE DOING."
msgstr "不要修改这个配置，除非您知道您在做什么。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:983
#, php-format
msgid "Apple recommends you maintain the %s tag in your feed for at least two weeks to ensure that most subscribers will receive the new New Feed URL."
msgstr "苹果推荐您保留这个 %s 标签至少两周，以便更多的订阅者可以收到新的Feed URL。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:987
msgid "Main RSS2 feed"
msgstr "主站点 RSS2 feed"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:992
#, php-format
msgid "%s category feed"
msgstr "%s 类别 feed"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:1001
msgid "feed"
msgstr "feed"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:1005
#, php-format
msgid "The New Feed URL value below will be applied to the %s (%s)."
msgstr "在下面的新Feed URL地址将被应用到 %s(%s)。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:1009
msgid "New Feed URL"
msgstr "新的Feed URL"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:1012
msgid "Leave blank for no New Feed URL"
msgstr "空表示没有新的Feed URL"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:1014
msgid "More information regarding the iTunes New Feed URL is available here."
msgstr "更多关于iTunes 的新Feed URL信息在这。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:1020
#, php-format
msgid "Please activate the 'Custom Podcast Channels' Advanced Option to set the new-feed-url for your podcast only feed (%s)"
msgstr "为您的podcast(仅Feed %s)设置new-feed-url ,请激活 '自定义Podcast频道' 高级选项"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-editfeed.php:1022
#, php-format
msgid "Please navigate to the 'Custom Podcast Channels' section to set the new-feed-url for your podcast only feed (%s)"
msgstr "为您的podcast(仅Feed %s)设置new-feed-url ,请导航到 '自定义Podcast频道' 节"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-find-replace.php:107
#, php-format
msgid "%d URLs updated successfully."
msgstr "%d 个URLs 更新成功。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-find-replace.php:109
#, php-format
msgid "%d URLs were not updated."
msgstr "%d 个URLs 没被更新."

# @ powerpress
#: powerpressadmin-find-replace.php:111
msgid "Nothing specified to find."
msgstr "没有指定发现的内容"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-find-replace.php:118
msgid "WARNING: Please backup your database before proceeding. Blubrry PowerPress is not responsibile for any lost or damaged data resulting from this Find and Replace tool."
msgstr "警告:在处理之前请备份您的数据库。Blubrry PowerPress 对您在使用搜索和替换工具时，造成数据的丢失和损坏不负任何责任。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-find-replace.php:150
msgid ""
"WARNING: Verification prevents changes if the URL entered is invalid.\n"
"\n"
"Are you sure you do not want to verify the URLs?"
msgstr ""
"警告: 如果URL非法，确认避免修改。\n"
"\n"
"您确定您不修改这个URL?"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-find-replace.php:158
msgid ""
"WARNING: You are about to make permanent changes to your database.\n"
"\n"
"Are you sure you wish to continue?"
msgstr ""
"警告: 您将更改您的数据库数据。\n"
"\n"
"确信您将继续?"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-find-replace.php:192
msgid "Find and Replace Episode URLs"
msgstr "搜索和替换播放片段URL"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-find-replace.php:194
#: powerpressadmin-tools.php:77
msgid "Find and replace complete or partial segments of media URLs. Useful if you move your media to a new web site or service."
msgstr "搜索和替换播放片段URL，如果您移动媒体文件到新的web站点时很有用。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-find-replace.php:198
msgid "Find in URL"
msgstr "在URL中搜索"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-find-replace.php:201
#: powerpressadmin-find-replace.php:209
msgid "Modify"
msgstr "修改"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-find-replace.php:206
msgid "Replace with"
msgstr "替换为"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-find-replace.php:222
msgid "Preview Changes"
msgstr "预览更改"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-find-replace.php:222
msgid "Change Results"
msgstr "更改结果"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-find-replace.php:224
#, php-format
msgid "Found %d results with \"%s\""
msgstr "发现 %d 个结果 有 \"%s\""

# @ powerpress
#: powerpressadmin-find-replace.php:231
msgid "Edit Post"
msgstr "编辑博文"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-find-replace.php:249
msgid "Found"
msgstr "发现"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-find-replace.php:252
msgid "Replace"
msgstr "替换"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-find-replace.php:253
msgid "test link"
msgstr "测试链接"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-find-replace.php:272
msgid "Verify modified URLs"
msgstr "验证修改的URLs"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-find-replace.php:273
msgid "Does not change media URL if link is not found or invalid"
msgstr "如果链接没发现或非法则不更改媒体URL"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-find-replace.php:277
#: powerpressadmin-tools.php:8
#: powerpressadmin.php:904
msgid "PowerPress Tools"
msgstr "PowerPress 工具"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-find-replace.php:281
#, php-format
msgid "We recommend using the %s plugin to backup your database before using this Find and Replace tool."
msgstr "在使用搜索和替换功能前，我们推荐用这个%s插件去备份您的数据库。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-find-replace.php:281
msgid "WP-DB-Backup"
msgstr "WP-DB-Backup"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-jquery.php:81
#: powerpressadmin-jquery.php:128
#: powerpressadmin-jquery.php:307
#: powerpressadmin-jquery.php:446
#: powerpressadmin.php:61
msgid "You do not have sufficient permission to manage options."
msgstr "您没有足够的管理权限去配置管理选项。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-jquery.php:82
#: powerpressadmin-jquery.php:129
#: powerpressadmin-jquery.php:152
#: powerpressadmin-jquery.php:295
#: powerpressadmin-jquery.php:428
#: powerpressadmin-jquery.php:432
#: powerpressadmin-jquery.php:591
#: powerpressadmin-jquery.php:622
msgid "Close"
msgstr "关闭"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-jquery.php:90
msgid "You do not have sufficient permission to view media statistics."
msgstr "您没有足够的管理权限去看媒体统计。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-jquery.php:111
#: powerpressadmin-jquery.php:528
#: powerpressadmin-jquery.php:601
msgid "You do not have sufficient permission to upload media."
msgstr "您没有足够的管理权限去上传媒体。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-jquery.php:125
#: powerpressadmin-jquery.php:127
#: powerpressadmin-jquery.php:137
#: powerpressadmin-jquery.php:139
#: powerpressadmin-jquery.php:180
#: powerpressadmin-jquery.php:206
msgid "Select Media"
msgstr "选择媒体"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-jquery.php:140
msgid "Wait a sec! This feature is only available to Blubrry Podcast paid hosting members."
msgstr "多么好的功能!这个功能仅仅是付费会员可用。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-jquery.php:142
#, php-format
msgid "Join our community to get free podcast statistics and access to other valuable %s."
msgstr "假如我们的社区去得到免费的podcast统计和访问其他可用的 %s。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-jquery.php:143
msgid "services"
msgstr "服务"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-jquery.php:147
#, php-format
msgid "Our %s PowerPress makes podcast publishing simple. Check out the %s on our exciting three-step publishing system!"
msgstr "我们的%s 和 PowerPress的整合使得podcast的发布很简单。 选择 %s，三步发布系统!"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-jquery.php:148
msgid "podcast-hosting integrated"
msgstr "整合podcast主机"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-jquery.php:149
msgid "video"
msgstr "视频"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-jquery.php:171
msgid "An unknown error occurred deleting media file."
msgstr "在删除多媒体文件时出错。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-jquery.php:202
msgid "Are you sure you want to delete this media file?"
msgstr "确定要删除这个媒体文件？"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-jquery.php:211
#: powerpressadmin-jquery.php:268
msgid "Upload Media File"
msgstr "上传媒体文件"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-jquery.php:212
msgid "Select from media files uploaded to blubrry.com"
msgstr "选择上传到blubrry.com的媒体文件"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-jquery.php:237
msgid "Media Published within the past 30 days"
msgstr "媒体在30天内发布"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-jquery.php:248
msgid "Published on"
msgstr "发布在"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-jquery.php:252
#: powerpressadmin-jquery.php:257
msgid "Select"
msgstr "选择"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-jquery.php:274
#, php-format
msgid "You have uploaded %s (%s available) of your %s limit."
msgstr "您已经上传了 %s (%s 可用)，您的总限制为 %s 。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-jquery.php:281
#, php-format
msgid "You are hosting %s (%s available) of your %s/30 day limit."
msgstr "您的已用 %s (%s 可用) ，您总限制 %s/30 天 。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-jquery.php:288
#, php-format
msgid "Your limit will adjust on %s to %s (%s available)."
msgstr "您的限制将从 %s 调整到 %s (%s 可用)。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-jquery.php:355
msgid "currently not available"
msgstr "当前不可用"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-jquery.php:356
#: powerpressadmin-jquery.php:556
msgid "Unable to find podcasts for this account."
msgstr "这个账号没有发现podcast。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-jquery.php:380
msgid "You must select a program to continue."
msgstr "您必须选择后才可继续。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-jquery.php:392
msgid "Please select your podcast program to continue."
msgstr "要继续，请选择您的podcast程序。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-jquery.php:400
msgid "No podcasts for this account are listed on blubrry.com."
msgstr "这个账号在blubrry.com上没有podcast。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-jquery.php:410
msgid "Authentication failed."
msgstr "授权失败。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-jquery.php:430
msgid "Settings Saved Successfully!"
msgstr "配置保存成功！"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-jquery.php:483
msgid "Blubrry User Name (Email)"
msgstr "Blubrry 用户名 (Email)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-jquery.php:487
msgid "Blubrry Password"
msgstr "Blubrry 密码"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-jquery.php:490
msgid "Select Blubrry Services"
msgstr "选择 Blubrry 服务"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-jquery.php:492
msgid "Statistics Integration only"
msgstr "仅整合统计"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-jquery.php:495
msgid "Statistics and Hosting Integration (Requires Blubrry Hosting Account)"
msgstr "整合主机和统计(需要Blubrry 主机账号)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-jquery.php:502
msgid "Blubrry Program Keyword"
msgstr "Blubrry 程序关键字"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-jquery.php:504
msgid "Select Program"
msgstr "选择程序"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-jquery.php:513
msgid "Remove Blubrry Services Integration, are you sure?"
msgstr "您确定要移除整合的Blubrry服务?"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-jquery.php:514
msgid "Save"
msgstr "保存"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-jquery.php:515
#: powerpressadmin-jquery.php:675
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-jquery.php:527
#: powerpressadmin-jquery.php:585
#: powerpressadmin-jquery.php:586
#: powerpressadmin-jquery.php:611
msgid "Uploader"
msgstr "上传者"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-jquery.php:540
msgid "This feature is available to Blubrry Hosting users only."
msgstr "本功能仅 Blubrry主机用户可用。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-jquery.php:582
msgid "Unable to obtain upload session."
msgstr "不能得到上传会话。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-jquery.php:610
msgid "Upload Complete"
msgstr "上传完成"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-jquery.php:615
#: powerpressadmin-mt.php:724
#: powerpressadmin-podpress-stats.php:23
#: powerpressadmin-podpress-stats.php:27
#: powerpressadmin-podpress.php:616
#: powerpressadmin-podpress.php:621
#: powerpressadmin-podpress.php:686
msgid "File"
msgstr "文件"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-jquery.php:652
msgid "WordPress"
msgstr "WordPress"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-metabox.php:102
msgid "Modify existing podcast episode"
msgstr "修改存在的Podcast 片段 "

# @ powerpress
#: powerpressadmin-metabox.php:121
#, fuzzy
msgid "Podcast episode will be removed from this post upon save"
msgstr "这篇博文存储后Podcast 播放片段将被移除。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-metabox.php:131
msgid "Media URL"
msgstr "媒体URL"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-metabox.php:135
msgid "Browse Media File"
msgstr "浏览媒体文件"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-metabox.php:135
msgid "Browse Media Files"
msgstr "浏览多个媒体文件"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-metabox.php:137
msgid "Verify"
msgstr "校验"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-metabox.php:137
msgid "Verify Media"
msgstr "检验媒体文件"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-metabox.php:138
msgid "Checking Media"
msgstr "正在检查媒体"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-metabox.php:141
msgid "Media file hosted by blubrry.com."
msgstr "在blubrry.com中的媒体文件。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-metabox.php:142
msgid "Remove Blubrry.com hosted media file"
msgstr "移除在blubrry.com中的媒体文件。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-metabox.php:142
msgid "remove"
msgstr "移除"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-metabox.php:154
msgid "Do not display player and media links"
msgstr "不显示播放器和媒体链接"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-metabox.php:160
msgid "Do not display player"
msgstr "不显示播放器"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-metabox.php:166
msgid "Do not display media links"
msgstr "不显示媒体链接"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-metabox.php:181
msgid "File Size"
msgstr "文件大小"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-metabox.php:189
#: powerpressadmin-metabox.php:204
#: powerpressadmin-tags.php:168
#: powerpressadmin-tags.php:177
msgid "Specify"
msgstr "特别的"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-metabox.php:191
msgid "in bytes"
msgstr "(字节)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-metabox.php:211
msgid "Not specified"
msgstr "未指定"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-metabox.php:233
msgid "Media Embed"
msgstr "嵌入的媒体"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-metabox.php:245
msgid "Cover Image"
msgstr "封面图片"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-metabox.php:250
msgid "Cover image for Quicktime (m4v, mov, etc..) video only. e.g. http://example.com/path/to/image.jpg"
msgstr "Quicktime 封面图片(m4v, mov, ..仅视频)。 例如: http://webmote.org/path/to/image.jpg"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-metabox.php:260
msgid "iTunes Keywords"
msgstr "iTunes 关键字"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-metabox.php:265
msgid "Enter up to 12 keywords separated by commas. Leave blank to use your blog post tags."
msgstr "键入最多12个被英文逗号分隔的关键字。留空则使用您博文的标签。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-metabox.php:275
msgid "iTunes Subtitle"
msgstr "iTunes 子标题"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-metabox.php:280
msgid "Your subtitle may not contain HTML and cannot exceed 250 characters in length. Leave blank to use the first 250 characters of your blog post."
msgstr "您的子标题不可包含HTML，并且不能超过250个字符长度。留空表示用您的博文前250个字符。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-metabox.php:290
msgid "iTunes Summary"
msgstr "iTunes 摘要"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-metabox.php:295
msgid "Your summary may not contain HTML and cannot exceed 4,000 characters in length. Leave blank to use your blog post."
msgstr "您的摘要不可包含HTML，并且不能超过 4,000个字符长度。留空表示用您的博文。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-metabox.php:305
msgid "iTunes Author"
msgstr "iTunes 作者"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-metabox.php:310
msgid "Leave blank to use post author name."
msgstr "留空表示用博文作者名称。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-metabox.php:324
msgid "Use feed's explicit setting"
msgstr "使用Feed的详细配置"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-metabox.php:324
msgid "no - display nothing"
msgstr "否 - 什么都不显示"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-metabox.php:324
msgid "yes - explicit content"
msgstr "是  - 详细的内容"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-metabox.php:324
msgid "clean - no explicit content"
msgstr "干净 - 不详细的内容"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-mode.php:10
msgid "Welcome to Blubrry PowerPress"
msgstr "欢迎使用 Blubrry PowerPress(中文翻译:http://webmote.org)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-mode.php:13
msgid "Welcome to Blubrry PowerPress. In order to give each user the best experience, we designed two modes; Simple and Advanced. Please select the mode that is most appropriate for your needs."
msgstr "欢迎使用 Blubrry PowerPress(中文翻译:http://webmote.org)。为了使每一个用户有最好的体验，我们设计了两种模式：简单和高级。请选择您需要的适当模式。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-mode.php:18
msgid "Select Mode"
msgstr "选择模式"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-mode.php:21
msgid "Simple Mode"
msgstr "简单模式"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-mode.php:22
msgid "Simple Mode is intended for podcasters who are just starting out and feel a bit intimidated by all of the possible options and settings. This mode is perfect for someone who is recording in one format (e.g. mp3) and wants to keep things simple."
msgstr "简单模式是为刚开始的接触而又不想被复杂的选项和配置吓到的podcaster准备的，这个模式对于仅使用一种模式记录(例如：mp3)的人而言，是很完美的，并且使得一切都很简单。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-mode.php:23
#: powerpressadmin-mode.php:31
#, fuzzy
msgid "Features Include"
msgstr "包括的特色"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-mode.php:24
msgid "Only the bare essential settings"
msgstr "仅仅重要的一些配置"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-mode.php:25
msgid "Important feed and iTunes settings"
msgstr "导入Feed和iTunes配置"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-mode.php:26
msgid "Player and download links added to bottom of episode posts"
msgstr "播放器和下载链接增加到播放片段的下面"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-mode.php:30
msgid "Advanced Mode gives you all of the features packaged in Blubrry PowerPress. This mode is perfect for someone who may want to distribute multiple versions of their podcast, customize the web player and download links, or import data from a previous podcasting platform."
msgstr "高级模式给你所有的Blubrry PowerPress功能。这个模式适合想发布多个podcast版本，定制网页播放器和下载链接，或从以前的podcasting平台导入设置的人使用。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-mode.php:32
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-mode.php:32
msgid "Tweak additional settings."
msgstr "Tweak额外的设置。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-mode.php:33
msgid "Presentation Settings"
msgstr "介绍设置"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-mode.php:33
msgid "Customize web player and media download links"
msgstr "定制网页播放器和媒体下载链接"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-mode.php:34
msgid "Extensive Feed Settings"
msgstr "扩展的Feed设置"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-mode.php:34
msgid "Tweak all available feed settings"
msgstr "Tweak 多有可利用的Feed设置"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-mode.php:42
msgid "Set Mode and Continue"
msgstr "设置模式和继续"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-mt.php:208
msgid "HTTP return code"
msgstr "HTTP返回代码"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-mt.php:222
#, fuzzy, php-format
msgid "Error importing %s for blog post %s:"
msgstr "错误的导入 %s ，对于博文 %s:"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-mt.php:230
#, php-format
msgid "Episode %s for blog post %s imported to feed %s."
msgstr "播放片段 %s (在博文 %s )导入到Feed %s。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-mt.php:264
msgid "Duration of each mp3 detected."
msgstr "每个mp3检查播放时间。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-mt.php:269
#, php-format
msgid "Imported %d episode(s)."
msgstr "导入 %d 个播放片段。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-mt.php:271
#, php-format
msgid "Found %d error(s)."
msgstr "发现%d 个错误。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-mt.php:278
msgid "Episode Title"
msgstr "播放片段标题"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-mt.php:279
msgid "Date"
msgstr "日期"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-mt.php:281
#: powerpressadmin-podpress.php:315
msgid "Feed: (podcast)"
msgstr "Feed: (podcast)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-mt.php:288
#: powerpressadmin-podpress-stats.php:23
#: powerpressadmin-podpress-stats.php:27
#: powerpressadmin-podpress.php:322
msgid "Feed"
msgstr "Feed"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-mt.php:291
#: powerpressadmin-mt.php:732
#: powerpressadmin-podpress.php:325
#: powerpressadmin-podpress.php:747
msgid "No Import"
msgstr "没有导入"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-mt.php:315
#: powerpressadmin-mt.php:317
#: powerpressadmin-mt.php:547
#: powerpressadmin-podpress.php:349
msgid "Podcast Feed (default)"
msgstr "Podcast Feed (默认)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-mt.php:323
#, php-format
msgid "We found blog posts that have as many as %d media files. You may need to create %d more Custom Feed%s in order to import all of the media."
msgstr "我们发现您的博文中有 %d 个媒体文件。 为了导入所有的媒体，您可能需要建立%d 个自定义的Feed%s 。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-mt.php:381
#: powerpressadmin-podpress.php:409
msgid "Sorry, you may only select one media file per post per feed."
msgstr "抱歉，在每一个博文或每一个Feed内您仅可选择一个媒体文件。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-mt.php:395
#: powerpressadmin-podpress.php:423
msgid "Select \"No Import\" option for all media files?"
msgstr "为多有媒体文件选择 \"不导入\" 选项?"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-mt.php:438
#: powerpressadmin-podpress.php:770
#: powerpressadmin-podpress.php:778
#: powerpressadmin-podpress.php:839
#: powerpressadmin-tools.php:47
msgid "Import Episodes"
msgstr "导入播放片段"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-mt.php:444
msgid "No episodes found to import."
msgstr "没有发现要导入的播放片段"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-mt.php:451
#: powerpressadmin-podpress.php:484
msgid "Select the media file under each feed for each episode you wish to import."
msgstr "选择您希望导入到每个Feed的每个播放片段中的媒体文件。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-mt.php:652
#: powerpressadmin-podpress.php:670
msgid "present"
msgstr "准备的"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-mt.php:654
#: powerpressadmin-podpress.php:672
msgid "imported"
msgstr "导入的"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-mt.php:711
#: powerpressadmin-podpress.php:728
#, php-format
msgid "Importable episodes highlighted in %s with asterisks *."
msgstr "在 %s 中用星号* 高亮标识重要的播放片段。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-mt.php:712
#: powerpressadmin-podpress.php:729
msgid "red"
msgstr "红色"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-mt.php:715
msgid "Select Only:"
msgstr "仅选择:"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-mt.php:737
msgid "Types of media found:"
msgstr "发现的媒体类型:"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-mt.php:761
#, php-format
msgid "There are %s media files that can be imported with a total of %d blog post podcast episodes."
msgstr "有 %s 个媒体文件能被导出(在%d 篇博文的 podcast 播放片段里)。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-mt.php:772
msgid "Detect duration for mp3 media. (expect script to take a while with this option)"
msgstr "检测mp3媒体文件的播放时间(用这个选项时期望脚本能够检测)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-mt.php:779
#: powerpressadmin-podpress.php:856
msgid "Filter Results"
msgstr "过滤结果"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-mt.php:780
#: powerpressadmin-podpress.php:857
msgid "Include Only"
msgstr "仅包含"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-mt.php:781
msgid "leave blank for all media"
msgstr "空表示所有媒体"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-mt.php:782
msgid "Specify the file extensions to include separated by commas (e.g. mp3, m4v)."
msgstr "指定被英文逗号分隔的文件扩展名(例如:mp3,mp4v)。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-mt.php:785
msgid "Filter Episodes"
msgstr "过滤播放片段"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-ping-sites.php:15
msgid "Update services added successfully."
msgstr "更新服务成功增加。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-ping-sites.php:19
msgid "No update services selected to add."
msgstr "选定的更新服务没被增加。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-ping-sites.php:26
msgid "Ping-o-Matic!"
msgstr "Ping-o-Matic!"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-ping-sites.php:27
msgid "Google Blog Search"
msgstr "Google博客搜索"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-ping-sites.php:28
msgid "WebLogs"
msgstr "WebLogs"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-ping-sites.php:29
msgid "Technorati"
msgstr "Technorati"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-ping-sites.php:31
msgid "WebLogs Audio"
msgstr "WebLogs 音乐"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-ping-sites.php:40
msgid "Add Update services / Ping Sites"
msgstr "增加更新服务/ Ping 站点"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-ping-sites.php:42
msgid "Notify the following Update Services / Ping Sites when you create a new blog post / podcast episode."
msgstr "当您建立一篇新博文或podcast小片段时，通知下面的更新服务/ Ping 站点。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-ping-sites.php:46
msgid "Update Blog Searvices"
msgstr "更新博客服务"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-ping-sites.php:48
msgid "Select the blog service you would like to notify."
msgstr "选择您想通知的博客服务。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-ping-sites.php:70
msgid "Update Podcast Searvices"
msgstr "更新Podcast服务"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-ping-sites.php:72
msgid "Select the podcasting service you would like to notify."
msgstr "选择您想通知的podcasting服务。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-ping-sites.php:95
msgid "You can manually add ping services by going to the to the \"Update Services\" section found in the <b>WordPress Settings</b> &gt; <b>Writing</b> page."
msgstr "您能手动增加 ping services ，通过去 \"更新服务\" 节 ( <b>WordPress设置</b> &gt; <b>撰写</b> 页)。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-ping-sites.php:98
msgid "Add Selected Update Services"
msgstr "增加已选择的更新服务"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:125
#: powerpressadmin-player.php:66
#: powerpressadmin-player.php:77
msgid "Blubrry PowerPress Player Options"
msgstr "Blubrry PowerPress 播放器选项"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:126
msgid "Select the media player you would like to use."
msgstr "选择您想使用的媒体播放器"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:129
msgid "Select Player"
msgstr "选择播放器"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:134
msgid "Flow Player Classic (default)"
msgstr "经典流播放(默认)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:135
#: powerpressadmin-player-page.php:162
#: powerpressadmin-player-page.php:180
#: powerpressadmin-player-page.php:196
#: powerpressadmin-player-page.php:215
msgid "Activate and Configure Now"
msgstr "现在激活和配置"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:154
msgid "Flow Player Classic is an open source flash player that supports both audio (mp3 only) and video (flv only) media files. It includes all the necessary features for playback including a play/pause button, scrollable position bar, ellapsed time, total time, mute button and volume control."
msgstr "经典流播放器是一个开源的flash播放器，支持音频(仅mp3)和视频(仅flv)媒体文件。它包含回放必须的特性:播放/暂停按钮，滚动的位置标识，播放时间，总时间，静音按钮和音量控制。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:157
msgid "Flow Player Classic was chosen as the default player in Blubrry PowerPress because if its backwards compatibility with older versions of Flash and support for both audio and flash video."
msgstr "在Blubrry PowerPress里默认选择是经典流播放器，因为其可兼容老版本的flahs并且支持音视频播放。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:161
msgid "1 Pixel Out Audio Player"
msgstr "一像素音乐播放器"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:175
msgid "1 Pixel Out Audio Player is a popular customizable audio (mp3 only) flash player. Features include an animated play/pause button, scrollable position bar, ellapsed/remaining time, volume control and color styling options."
msgstr "一像素音乐播放器是流行的可定制音乐(仅mp3)Flash播放器。其包括一个动画的播放/暂停和停止按钮，可伸缩的位置栏，播放/剩余时间，音量控制和颜色风格选项。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:179
msgid "Mp3 Player Maxi"
msgstr "Mp3 Player Maxi"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:191
msgid "Flash Mp3 Maxi Player is a customizable open source audio (mp3 only) flash player. Features include pause/play/stop/file info buttons, scrollable position bar, volume control and color styling options."
msgstr "Flash Mp3 Maxi 播放器是一个可定制的开源音乐(仅mp3)flash播放器。其包括暂停/播放/停止/文件信息按钮，可伸缩的位置栏，音量控制和颜色风格选项等。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:195
msgid "Simple Flash MP3 Player"
msgstr "简单Flash mp3播放器"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:210
msgid "Simple Flash MP3 Player is a free and simple audio (mp3 only) flash player. Features include play/pause and stop buttons."
msgstr "简单Flash mp3播放器是免费的，仅用来作为简单音乐(仅mp3)播放器。其包括播放/暂停和停止按钮。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:214
msgid "AudioPlay"
msgstr "音乐播放器"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:234
msgid "AudioPlay is one button freeware audio (mp3 only) flash player. Features include a play/stop or play/pause button available in two sizes in either black or white."
msgstr "自动播放器是免费的一按钮音乐(仅mp3)播放器。其仅包括或黑或白的播放/暂停或播放/停止按钮。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:244
msgid "Click 'Save Changes' to activate and configure selected player."
msgstr "点击 '保存更改' 去激活和配置选定的播放器。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:250
msgid "Configure Player"
msgstr "配置播放器"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:251
msgid "Select a different flash player"
msgstr "选择一款不同的flash播放器"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:372
msgid ""
"Set defaults, are you sure?\n"
"\n"
"All of the current settings will be overwritten!"
msgstr ""
"您确定设置为默认?\n"
"\n"
"所有的当前配置将被覆盖!'"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:464
msgid "Configure the 1 pixel out Audio Player"
msgstr "配置“一像素音乐播放器”"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:471
#: powerpressadmin-player-page.php:795
#: powerpressadmin-player-page.php:1021
#: powerpressadmin-player-page.php:1444
#: powerpressadmin-player-page.php:1547
msgid "Preview of Player"
msgstr "播放器预览"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:489
#: powerpressadmin-player-page.php:1047
msgid "Set Defaults"
msgstr "设置默认"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:493
#: powerpressadmin-player-page.php:631
msgid "Progress Bar"
msgstr "进度条"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:494
msgid "Volume Button"
msgstr "音量按钮"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:495
msgid "Play / Pause Button"
msgstr "播放/暂停按钮"

# @ powerpress
# @ default
#: powerpressadmin-player-page.php:499
#: powerpressadmin-player-page.php:1057
#: powerpressadmin-player-page.php:1465
msgid "General Settings"
msgstr "通用配置"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:503
msgid "Page Background Color"
msgstr "页面背景颜色"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:511
#: powerpressadmin-player-page.php:1097
#: powerpressadmin-player-page.php:1477
msgid "leave blank for transparent"
msgstr "空表示透明"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:515
msgid "Player Background Color"
msgstr "播放器背景颜色"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:526
msgid "Width (in pixels)"
msgstr "宽度 (in pixels)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:530
msgid "width of the player. e.g. 290 (290 pixels) or 100%"
msgstr "播放器宽度。 例如: 290 (290 pixels) or 100%"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:535
msgid "Right-to-Left"
msgstr "从右到左"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:543
msgid "switches the layout to animate from the right to the left"
msgstr "切换动画的风格是从右到左"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:549
msgid "Loading Bar Color"
msgstr "载入进度条颜色"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:561
#: powerpressadmin-player-page.php:1102
msgid "Text Color"
msgstr "文本颜色"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:573
msgid "Text In Player"
msgstr "播放器里的文本"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:577
#, php-format
msgid "Enter '%s' to display track name from mp3. Only works if media is hosted on same server as blog."
msgstr "键入'%s'以在mp3中显示音轨名字。 仅当媒体文件和博客主机是同一个主机时才正常工作。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:583
msgid "Play Animation"
msgstr "播放动画"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:592
msgid "if no, player is always open"
msgstr "如果选否，播放器总是打开。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:598
msgid "Display Remaining Time"
msgstr "显示剩余时间"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:607
msgid "if yes, shows remaining track time rather than ellapsed time (default: no)"
msgstr "如果选是，显示剩余音轨时间而不是播放时间(默认:否)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:613
msgid "Buffering Time"
msgstr "播放缓冲时间"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:619
msgid "No buffering"
msgstr "不缓冲"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:619
msgid "Default (5 seconds)"
msgstr "默认 (5 秒)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:619
msgid "10 seconds"
msgstr "10 秒"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:619
msgid "15 seconds"
msgstr "15 秒"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:619
msgid "20 seconds"
msgstr "20 秒"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:619
msgid "30 seconds"
msgstr "30 秒"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:619
msgid "60 seconds"
msgstr "60 秒"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:622
msgid "buffering time in seconds"
msgstr "播放缓冲时间(单位:秒)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:635
msgid "Progress Bar Background"
msgstr "进度条背景"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:646
msgid "Progress Bar Color"
msgstr "进度条颜色"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:657
msgid "Progress Bar Border"
msgstr "进度条边框"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:671
msgid "Volume Button Settings"
msgstr "音量按钮设置"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:675
msgid "Initial Volume"
msgstr "初始音量"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:686
msgid "initial volume level (default: 60)"
msgstr "初始音量级别(默认:60)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:692
msgid "Volumn Background Color"
msgstr "音量背景颜色"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:703
msgid "Speaker Icon Color"
msgstr "喇叭图标颜色"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:714
msgid "Volume Icon Background"
msgstr "音量图标背景"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:725
msgid "Volume Slider Color"
msgstr "音量滑块颜色"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:738
msgid "Play / Pause Button Settings"
msgstr "播放/暂停按钮设置"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:742
msgid "Play/Pause Background Color"
msgstr "播放/暂停背景色"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:753
msgid "Play/Pause Hover Color"
msgstr "播放/暂停滑过的颜色"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:764
msgid "Play/Pause Icon Color"
msgstr "播放/暂停图标颜色"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:775
msgid "Play/Pause Icon Hover Color"
msgstr "播放/暂停图标滑过时颜色"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:816
msgid "Simple Flash Player has no additional settings."
msgstr "简单的Flash播放器没有额外配置项。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:931
msgid ""
"Set defaults, are you sure?\n"
"\n"
"All of the current settings will be overwritten!'"
msgstr ""
"您确定设置为默认?\n"
"\n"
"所有的当前配置将被覆盖!'"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:1062
msgid "leave blank for default values"
msgstr "空表示默认值"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:1067
msgid "Player Gradient Color Top"
msgstr "顶部的播放器渐变颜色"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:1078
msgid "Player Gradient Color Bottom"
msgstr "底部的播放器渐变颜色"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:1114
msgid "Player Height (in pixels)"
msgstr "播放器高度 (in pixels)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:1124
msgid "Player Width (in pixels)"
msgstr "播放器宽度 (in pixels)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:1136
msgid "Button Settings"
msgstr "按钮设置"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:1140
msgid "Button Color"
msgstr "按钮颜色"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:1151
msgid "Button Hover Color"
msgstr "按钮滑过颜色"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:1162
msgid "Button Width (in pixels)"
msgstr "按钮宽度(in pixels)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:1172
msgid "Show Stop Button"
msgstr "显示停止按钮"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:1187
msgid "Show Info"
msgstr "显示信息"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:1204
msgid "Volume Settings"
msgstr "音量设置"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:1209
msgid "Show Volume"
msgstr "显示音量"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:1224
msgid "Volume"
msgstr "音量"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:1238
msgid "Volume Height (in pixels)"
msgstr "音量高度 (in pixels)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:1248
msgid "Volume Width (in pixels)"
msgstr "音量宽度 (in pixels)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:1261
msgid "Slider Settings"
msgstr "幻灯片设置"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:1266
msgid "Show Slider"
msgstr "显示幻灯片"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:1282
msgid "Slider Color Top"
msgstr "顶部幻灯片颜色"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:1293
msgid "Slider Color Bottom"
msgstr "底部幻灯片颜色"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:1305
msgid "Slider Hover Color"
msgstr "幻灯片滑过时颜色"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:1316
msgid "Slider Height (in pixels)"
msgstr "幻灯片高度(像素)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:1326
msgid "Slider Width (in pixels)"
msgstr "幻灯片宽度(像素)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:1337
msgid "Show Loading Buffer"
msgstr "显示载入缓冲"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:1351
msgid "Loading Buffer Color"
msgstr "载入缓冲颜色"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:1438
msgid "Configure the AudioPlay Player"
msgstr "配置音乐播放器"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:1482
msgid "Player Mode"
msgstr "播放模式"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:1488
msgid "Play/Pause"
msgstr "播放/暂停"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:1488
msgid "Play/Stop"
msgstr "播放/停止"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:1497
msgid "Player Button"
msgstr "播放器按钮"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:1513
msgid "Small White"
msgstr "小白"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:1515
msgid "Large White"
msgstr "大白"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:1522
msgid "Small Black"
msgstr "小黑"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:1524
msgid "Large Black"
msgstr "大黑"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player-page.php:1573
msgid "Flow Player Classic has no additional settings."
msgstr "经典流播放器没有额外配置。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player.php:25
msgid "Player activated successfully."
msgstr "播放器成功激活。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player.php:32
msgid "Audio Player settings saved successfully."
msgstr "音频播放器配置成功保存。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player.php:39
msgid "Flash Mp3 Maxi settings saved successfully."
msgstr "Flash Mp3 Maxi 播放器配置成功保存。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player.php:46
msgid "AudioPlay settings saved successfully."
msgstr "音频播放器配置成功保存。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player.php:67
msgid "You must have the Blubrry PowerPress version 1.0 or newer installed for this plugin to work."
msgstr "您必须安装了Blubrry PowerPress v1.0或更新版本，这个插件才能工作。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-player.php:78
msgid "Your copy of Blubrry PowerPress is out of date. You must have Blubrry PowerPress version 1.0 or newer installed for this plugin to work."
msgstr "您的Blubrry PowerPress版本过期。您必须安装了Blubrry PowerPress v1.0或更新版本，这个插件才能工作。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-podpress-stats.php:19
msgid "Archive of PodPress Stats"
msgstr "PodPress存档统计"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-podpress-stats.php:20
#, php-format
msgid "Displaying %d - %d of %d total"
msgstr "正在显示 %d 个- %d 个，总 %d 个 "

# @ powerpress
#: powerpressadmin-podpress-stats.php:23
#: powerpressadmin-podpress-stats.php:27
msgid "Web"
msgstr "网页"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-podpress-stats.php:24
#: powerpressadmin-podpress-stats.php:28
msgid "Total"
msgstr "总"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-podpress-stats.php:51
msgid "first"
msgstr "第一个"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-podpress-stats.php:52
msgid "prev"
msgstr "前一个"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-podpress-stats.php:55
msgid "next"
msgstr "下一个"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-podpress-stats.php:56
msgid "last"
msgstr "最后"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-podpress.php:47
#, php-format
msgid "Unable to detect PodPress media URL setting. Using the PowerPress setting \"Default Media URL\" (%s) instead."
msgstr "未发现PodPress 媒体URL配置。用PowerPress 配置的\"默认媒体URL\" (%s) 代替。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-podpress.php:52
msgid "Unable to detect PodPress media URL setting. Please set the \"Default Media URL\" setting in PowerPress to properly import podcast episodes."
msgstr "未发现PodPress 媒体URL配置。请设置PowerPress 导入podcast播放片段属性的\"默认媒体URL\"  。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-podpress.php:116
#, php-format
msgid "Error decoding PodPress data for post \"%s\""
msgstr "PodPress数据解码错误(在博文 \"%s\")"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-podpress.php:229
#, php-format
msgid "PodPress data deleted from database successfully. (%d database records removed)"
msgstr "PodPress数据从数据库中成功删除. (移除%d条数据库记录)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-podpress.php:277
#, php-format
msgid "Podpress Episode \"%s\" for blog post \"%s\" imported to feed \"%s\""
msgstr "播放片段 \"%s\" (在博文 \"%s\") 被导出到 feed \"%s\""

# @ powerpress
#: powerpressadmin-podpress.php:296
msgid "If you are unsure about importing your PodPress data, try the option under Basic Settings titled 'PodPress Episodes' and set to 'Include in posts and feeds'."
msgstr "如果您不确定要导入的PodPress数据，在基本配置区的 'PodPress 播放片段' 试试这个选项，并设置为'包括在博文和Feed内'。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-podpress.php:297
msgid "Once you feel comfortable with PowerPress, you can use this screen to import your PodPress data."
msgstr "在PowerPress内一旦您感到合适，您就可以用这个屏幕导入您的PodPress数据。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-podpress.php:302
msgid "PodPress Import Log"
msgstr "PodPress导入日志"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-podpress.php:305
#, php-format
msgid "Imported %d PodPress episode(s)."
msgstr "导入 %d 个PodPress 播放片段。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-podpress.php:358
#, php-format
msgid "We found blog posts that have %d media files. You will need to create %d more Custom Feed%s in order to continue."
msgstr "我们发现博文中有 %d 个媒体文件。您需要建立%d个定制的Feed %s为了继续发布。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-podpress.php:466
#: powerpressadmin-tools.php:50
msgid "Import PodPress Episodes"
msgstr "导入Podpress 片段"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-podpress.php:477
msgid "No PodPress episodes found to import."
msgstr "没有发现要导入的PodPress。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-podpress.php:731
msgid "Select Only"
msgstr "仅选择"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-podpress.php:758
#, php-format
msgid "There are %d PodPress media files that can be imported."
msgstr "可以导入 %d个 PodPress媒体文件。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-podpress.php:778
msgid "There are no PodPress episodes found to import."
msgstr "没有发现要导入的PodPress 片段。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-podpress.php:813
#: powerpressadmin-podpress.php:840
#, php-format
msgid "We found blog posts that have %d media files."
msgstr "我们发现博文中有 %d 个媒体文件。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-podpress.php:816
#, php-format
msgid "You will need to create %d Podcast Channels to continue."
msgstr "您需要建立 %d个Podcast频道才可以继续。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-podpress.php:823
msgid "Blubrry PowerPress does not allow you to include multiple media files for one feed item (blog post)."
msgstr "Blubrry PowerPress 不允许在一个Feed (博文)中包含多个媒体文件。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-podpress.php:824
msgid "This is because each podcatcher handles multiple enclosures in feeds differently. iTunes will download the first enclosure that it sees in the feed ignoring the rest."
msgstr "这是因为每个podcast普或者在Feed中处理多个片段时方式是不同的。iTunes仅下载Feed中的第一个媒体，忽略其余的媒体。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-podpress.php:825
msgid "Other podcatchers and podcasting directories either pick up the first enclosure or the last in each post item."
msgstr "其他的Podcast服务器和podcasting目录或者可能获得博文中第一个或最后一个播放片段。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-podpress.php:826
#, php-format
msgid "This inconsistency combined with the fact that Dave Winer does not recommend multiple enclosures (%s) and FeedValidator.org (%s) recommendation against it is why Blubrry PowerPress does not support them."
msgstr "这个相互矛盾的事实（Dave Winer 不推荐多个附件 (%s) ，相反FeedValidator.org (%s) 推荐这么做），这就是为什么Blubrry PowerPress 不支持它们的原因。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-podpress.php:827
#: powerpressadmin-podpress.php:828
msgid "Link"
msgstr "链接"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-podpress.php:832
#, php-format
msgid "As a alternative, PowerPress allows you to create additional %s to associate additional media files in a blog post to specific feed channels."
msgstr "作为一个选择，PowerPress允许您去建立外部的%s，去附加额外的媒体文件到博文指定Feed频道。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-podpress.php:842
#, php-format
msgid "You will need to create %d additional Podcast Channels in order to continue."
msgstr "为了继续您需要建立 %d 个额外的Podcast频道 。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-podpress.php:857
msgid "(leave blank for all media)"
msgstr "(空表示所有媒体)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-podpress.php:858
msgid "specify the file extensions to include separated by commas (e.g. mp3, m4v)."
msgstr "指定被英文逗号分隔的文件扩展名(例如:mp3,mp4v)。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tags.php:19
#: powerpressadmin.php:903
msgid "MP3 Tags"
msgstr "mp3标签云"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tags.php:21
msgid "Blubrry Hosting users can configure how to have the service write their MP3 ID3 Tags before publishing episodes."
msgstr "Blubrry 主机用户可以配置在发布播放片段前，怎么去写MP3 ID3标签。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tags.php:25
msgid "ID3 tags contain useful information (title, artist, album, year, etc...) about your podcast as well as an image for display during playback in most media players."
msgstr "MP3 ID3标签包含您Podcast的有用信息(标题，艺术家，唱片集，年，等等...)，而且也可以在您大部分播放器里播放歌曲的同时显示一张图片。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tags.php:27
#, php-format
msgid "Please visit the ID3 Tags (%s) section on PodcastFAQ.com to learn more about MP3 ID3 tags."
msgstr "去访问PodcastFAQ.com网站的 ID3 Tags (%s) 节，去学习更多有关标签的知识。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tags.php:28
msgid "link"
msgstr "链接"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tags.php:38
#: powerpressadmin-tags.php:55
msgid "Write Tags"
msgstr "写标签云"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tags.php:41
msgid "You must configure your Blubrry Services Account in the Blubrry PowerPress > Basic Settings page in order to utilize this feature."
msgstr "注意：为了利用这些特点，您必须在 Blubrry PowerPress的 > 基本配置页，配置您的Blubrry服务。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tags.php:42
#: powerpressadmin-tags.php:59
msgid "Use Blubrry Hosting services to write MP3 ID3 tags to your media."
msgstr "使用 Blubrry 主机服务去未您的媒体写MP3 ID3 标签。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tags.php:69
msgid "Title Tag"
msgstr "标题标签"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tags.php:69
msgid "Use blog post title"
msgstr "用博文标题"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tags.php:70
msgid "Artist Tag"
msgstr "艺术家标签"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tags.php:70
#: powerpressadmin-tags.php:76
msgid "Use Feed Talent Name"
msgstr "用Feed 有才人名称"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tags.php:71
msgid "Album Tag"
msgstr "相薄标签"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tags.php:71
msgid "Use blog title"
msgstr "用博客标题"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tags.php:72
msgid "Genre Tag"
msgstr "流派标签"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tags.php:72
msgid "Use genre 'Podcast\\"
msgstr "使用流派 'Podcast\\"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tags.php:73
msgid "Year Tag"
msgstr "年标签"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tags.php:73
msgid "Use current year"
msgstr "使用当前年"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tags.php:75
msgid "Track Tag"
msgstr "音轨标签"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tags.php:75
msgid "Do not specify track number"
msgstr "不指定音轨号"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tags.php:76
msgid "Composer Tag"
msgstr "作曲家标签"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tags.php:77
msgid "Copyright Tag"
msgstr "版权标签"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tags.php:77
msgid "Use &copy; Talent Name"
msgstr "用 &copy; Talent 名称"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tags.php:78
msgid "URL Tag"
msgstr "URL标签"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tags.php:78
msgid "Use main blog URL"
msgstr "用主页标签"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tags.php:79
msgid "Coverart Tag"
msgstr "封面标签"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tags.php:140
msgid "Do not add a coverart image."
msgstr "不增加封面图片。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tags.php:146
msgid "Place the URL to the Coverart image above. e.g. http://mysite.com/images/coverart.jpg"
msgstr "放上面的URL到封面图片。例如: http://codeex.cn/images/coverart.jpg"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tags.php:147
msgid "Coverart images may be saved as either .gif, .jpg or .png images of any size, though 300 x 300 or 600 x 600 in either png or jpg format is recommended."
msgstr "封面图片可以被保存为任何大小的.gif,.jpg或.png，推荐使用 300 x 300 或 600 x 600 的png或jpg文件格式。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tags.php:151
msgid "Click here to use your current iTunes image."
msgstr "点击这个用您当前的iTunes图片。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tags.php:171
#, fuzzy
msgid "(value entered increments every episode)"
msgstr "(键入的值增加每个播放片段)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tools.php:10
msgid "Useful utilities and tools."
msgstr "有用的工具集。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tools.php:15
msgid "Podcasting Resources"
msgstr "Podcasting 资源 "

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tools.php:18
msgid "everything you need to know about podcasting."
msgstr "您需要知道podcasting的每件事情。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tools.php:20
msgid "PowerPress Documentation"
msgstr "Blubrry PowerPress 文档"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tools.php:21
msgid "learn more about PowerPress."
msgstr "更多PowerPress学习资料。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tools.php:23
#: powerpressadmin.php:1673
msgid "Blubrry Forum"
msgstr "Blubrry 论坛"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tools.php:24
msgid "interact with other podcasters."
msgstr "和其他podcaste客交换。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tools.php:29
msgid "Import Settings"
msgstr "导入配置"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tools.php:33
msgid ""
"Import PodPress settings, are you sure?\n"
"\n"
"Existing PowerPress settings will be overwritten."
msgstr ""
"您确定要导入Podpress 配置?\n"
"\n"
"将覆盖已存在的Podpress 配置。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tools.php:35
msgid "Import PodPress Settings"
msgstr "导入Podpress 配置"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tools.php:36
msgid "Import settings from PodPress into PowerPress."
msgstr "把PodPress配置导入到PowerPress中。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tools.php:40
msgid "Import Podcasting plugin settings, are you sure?"
msgstr "您确定要导入Podcasting插件配置?"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tools.php:40
msgid "Existing PowerPress settings will be overwritten."
msgstr "将覆盖已存在的PowerPress配置。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tools.php:40
msgid "Import plugin \"Podcasting\" Settings"
msgstr "导入插件 \"Podcasting\"的配置"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tools.php:41
msgid "Import settings from the plugin \"Podcasting\" into PowerPress."
msgstr "把 \"Podcasting\"插件的配置导入到PowerPress中。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tools.php:42
msgid "Note: Episodes created using the plugin \"Podcasting\" do not require importing."
msgstr "注意:用\"Podcasting\" 插件建立的播放片段不需要导入。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tools.php:51
msgid "Import PodPress created episodes to PowerPress."
msgstr "把播放片段建立的PodPress导入到PowerPress。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tools.php:53
msgid "Import from other Blogging Platform"
msgstr "从其他博客平台导入"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tools.php:53
msgid "(media linked in blog posts)"
msgstr "(博文中的媒体链接)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tools.php:54
msgid "Import from podcast episodes from blogging platforms such as Movable Type/Blogger/Joomla/TypePad (and most other blogging systems) to PowerPress."
msgstr "把博客平台(Movable Type/Blogger/Joomla/TypePad/别的博客平台) 中的podcast播放片段导入到 PowerPress。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tools.php:61
msgid "Add Update Services"
msgstr "增加更新服务"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tools.php:64
msgid "Add Update Services / Ping Sites"
msgstr "增加更新服务/ Ping 站点"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tools.php:64
msgid "(notify podcast directories when you publish new episodes)"
msgstr "(当您发布新的播放片段时通知podcast目录服务)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tools.php:65
msgid "Add Update Services / Ping Sites geared towards podcasting."
msgstr "增加和podcasting配套的更新服务/ Ping 站点"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tools.php:72
msgid "Find and Replace Media"
msgstr "搜索和替换媒体资源"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tools.php:75
msgid "Find and Replace for Episode URLs"
msgstr "搜搜和替换播放片段URL"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tools.php:85
msgid "User Capabilities"
msgstr "用户功能"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tools.php:91
msgid "Remove PowerPress Podcasting Capabilities for User Role Management"
msgstr "在用户角色管理中移除PowerPress Podcasting 功能"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tools.php:93
msgid ""
"Podcasting capability allows administrators, editors and authors access to create and configure podcast episodes. \n"
"\tOnly administrators will be able to view media statistics from the WordPress Dashboard. Contributors, subscribers and other\n"
"\tcustom users will not have access to create podcast episodes or view statistics from the dashboard. Due to this feature's\n"
"\tcomplexity, it is not supported by Blubrry.com."
msgstr ""
"Podcasting 功能允许administrators, editors and authors 建立和配置podcast 播放片段。 \n"
"\t仅管理员可以在WordPress挂件里查看媒体统计。 Contributors, subscribers and 其他角色\n"
"\t没有权利查看podcast播放片段或来自挂件的统计信息。因为这个功能的复杂性，所以Blubbrry\n"
"\t.com没有支持此功能。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tools.php:105
msgid "Add PowerPress Podcasting Capabilities for User Role Management"
msgstr "在用户角色管理中增加PowerPress Podcasting 功能"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tools.php:107
msgid ""
"Adding podcasting capability will allow administrators, editors and authors access to create and configure podcast episodes. \n"
"\tOnly administrators will be able to view media statistics from the WordPress Dashboard. Contributors, subscribers and other\n"
"\tcustom users will not have access to create podcast episodes or view statistics from the dashboard. Due to this feature's\n"
"\tcomplexity, it is not supported by Blubrry.com."
msgstr ""
"增加Podcasting 功能，将允许administrators, editors and authors 建立和配置podcast 播放片段。 \n"
"\t仅管理员可以在WordPress挂件里查看媒体统计。Contributors, subscribers and 其他角色\n"
"\t没有权利查看podcast播放片段或来自挂件的统计信息。因为这个功能的复杂性，所以Blubbrry\n"
"\t.com没有支持此功能。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tools.php:118
msgid "Remove Password Protection Capabilities for Control of Which Users can Access Your Podcasts"
msgstr "移除密码保护功能，可以控制哪些用户能访问您的Poscast"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tools.php:118
#: powerpressadmin-tools.php:136
msgid "Also kown as Premium Content"
msgstr "总是作为付费内容"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tools.php:121
#, php-format
msgid "To use this feature, go to %s and create a new custom podcast channel. In the Edit Podcast Channel page, click the last tab labeled 'Other Settings'. Place a check in the box labled 'Protect Content' and then click 'Save Changes'."
msgstr "要用这个功能, 去 %s 和建立一个自定义的podcast频道。 在编辑Podcast 频道页面,点击最后一个栏目('其他配置')。选择 '保护内容' 选项和点击 '保存更改'。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tools.php:122
#: powerpressadmin.php:895
msgid "Podcast Channels"
msgstr "Podcast频道"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tools.php:126
msgid ""
"Password protection capabilities for custom podcast channel feeds lets you control who can listen and view your \n"
"\t\tpodcast. This feature allows you to password-protect custom podcast channels by adding a new role called \"Premium \n"
"\t\tSubscriber.\" Only users with the \"Premium Subscriber\" role have access to your password protected custom podcast\n"
"\t\tchannels. Due to this feature's complexity, it is not supported by Blubrry.com."
msgstr ""
"在定制的podcast Feed频道中增加密码保护功能，让您控制谁可以听和看您的\n"
"\t\tpodcast。这个特点允许您在密码保护的定制podacst频道中增加一个新的命名\n"
"\t\t\"捐赠者\"的角色。仅仅这些用户可以访问您指定的频道，因为这个特性非常复\n"
"\t\t杂,它在中Blubrry.com不被支持。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tools.php:136
msgid "Add Password Protection Capabilities for Control of Which Users can Access Your Podcasts"
msgstr "增加密码保护功能，可以控制哪些用户能访问您的Poscast"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tools.php:138
msgid ""
"Adding password protection capabilities for custom podcast channel feeds lets you control who can listen and view your \n"
"\t\tpodcast. This feature allows you to password-protect custom podcast channels by adding a new role called \"Premium \n"
"\t\tSubscriber.\" Only users with the \"Premium Subscriber\" role have access to your password protected custom podcast\n"
"\t\tchannels. Due to this feature's complexity, it is not supported by Blubrry.com."
msgstr ""
"在定制的podcast Feed频道中增加密码保护功能，让您控制谁可以听和看您的\n"
"\t\tpodcast。这个特点允许您在密码保护的定制podacst频道中增加一个新的命名\n"
"\t\t\"捐赠者\"的角色。仅仅这些用户可以访问您指定的频道，因为这个特性非常复\n"
"\t\t杂,它在中Blubrry.com不被支持。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tools.php:147
msgid "What are Roles and Capabilities?"
msgstr "角色和功能是什么？"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tools.php:150
#, php-format
msgid ""
"The WordPress %s feature gives the blog owner the ability to control what users can and \n"
"\t\t\tcannot do in the blog. You will most likely need a roles and capabilities plugin such as %s, %s, or %s\n"
"\t\t\tto take advantage of these features. Due to this feature's complexity, it is not supported by Blubrry.com."
msgstr ""
"WordPress %s 优点使得博主在博客中有控制什么用户能干什么和\n"
"\t\t\t不能干什么的能力。您或许需要一个像%s,%s或%s角色和功能插件\n"
"\t\t\t以便能利用这些优点。因为这个特点的复杂性，它在中Blubrry.com不被支持。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tools.php:153
msgid "Roles and Capabilities"
msgstr "角色和功能"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tools.php:154
msgid "Role Manager"
msgstr "角色管理员"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tools.php:155
msgid "Capability Manager"
msgstr "功能管理员"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tools.php:156
msgid "Role Scoper"
msgstr "角色观察者"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tools.php:166
msgid "Update Plugins Cache"
msgstr "更新插件缓存"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tools.php:168
msgid "Clear Plugins Update Cache"
msgstr "清除插件更新缓存"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tools.php:171
#, php-format
msgid "The list of plugins on the plugins page will cache the plugin version numbers for up to 24 hours. Click the link above to clear the cache to get the latest versions of plugins listed on your %s page."
msgstr "在插件页列出的插件将缓存插件版本24个小时。点击这个链接可以清除缓存，立即得到您 %s 页的插件版本列表。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tools.php:172
msgid "plugins"
msgstr "插件"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tools.php:179
msgid "Translations"
msgstr "翻译"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tools.php:182
msgid "Blubrry would like to thank the following for translating PowerPress."
msgstr "Blubrry 非常感谢翻译PowerPress。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tools.php:187
msgid "Translations coming soon"
msgstr "请期待翻译"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tools.php:194
#: powerpressadmin-tools.php:201
#, php-format
msgid "versions %s by"
msgstr "版本 %s 作者:"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tools.php:216
msgid "Diagnostics"
msgstr "诊断"

# @ powerpress
#: powerpressadmin-tools.php:218
msgid "Diagnose Your PowerPress Installation"
msgstr "诊断您的PowerPress安装"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:67
msgid "Another podcasting plugin has been detected, PowerPress is currently disabled."
msgstr "另外的podcasting插件已安装，PowerPress当前不能激活。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:72
msgid "Blubrry PowerPress requires Wordpress version 2.6 or greater."
msgstr "Blubrry PowerPress 需要 Wordpress v2.6 或更高版本支持。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:119
msgid "Invalid iTunes image"
msgstr "非法的 iTunes 图像"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:145
msgid "Invalid RSS image"
msgstr "非法的 RSS 图像"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:171
msgid "Invalid Coverat image"
msgstr "非法封面图像"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:292
msgid "Blubrry Hosting Error (updating coverart)"
msgstr "Blubrry 主机错误 (更新封面图片时)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:296
msgid "An error occurred updating the coverart with your Blubrry Services Account."
msgstr "在您的Blubrry 服务账号里更新封面图片时发生一个错误。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:302
msgid "Coverart Image was not uploaded to your Blubrry Services Account. It will NOT be added to your mp3s."
msgstr "封面图片没被上传到您的Blubrry 服务账号里，所以不能增加您的mp3。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:347
msgid "Blubrry PowerPress settings saved successfully."
msgstr "成功保存 Blubrry PowerPress 配置。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:350
msgid "Blubrry PowerPress Custom Feed settings saved."
msgstr "Blubrry PowerPress 定制的 Feed 配置已被保存。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:353
msgid "Blubrry PowerPress Category Feed settings saved."
msgstr "Blubrry PowerPress 的 Feed 分类配置已被保存。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:358
msgid "ATTENTION: You must configure your Blubrry Services in the Blubrry PowerPress &gt; Basic Settings page in order to utilize this feature."
msgstr "注意：为了利用这些特点，您必须在 Blubrry PowerPress的&gt;基本配置页，配置您的Blubrry服务。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:360
msgid "Blubrry PowerPress MP3 Tag settings saved."
msgstr "Blubrry PowerPress MP3 标签配置已被保存。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:364
msgid "You are now in Advanced Mode."
msgstr "您现在在高级模式下。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:366
msgid "You are now in Simple Mode."
msgstr "您现在在简单模式下。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:369
msgid "Blubrry PowerPress settings saved."
msgstr "Blubrry PowerPress 配置保存成功。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:384
msgid "iTunes Ping Successful. Podcast Feed URL"
msgstr "iTunes ping成功。Podcast Feed URL地址 "

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:413
#, php-format
msgid "Feed slug \"%s\" is not valid."
msgstr "Feed slug\"%s\"不合法。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:417
#, php-format
msgid "Feed slug \"%s\" is not available."
msgstr "Feed slug\"%s\"不可用。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:427
#, php-format
msgid "Podcast Feed \"%s\" added, please configure your new feed now."
msgstr "Podcast Feed \"%s\" 已增加，请配置您的新Feed。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:451
msgid "You must select a category to continue."
msgstr "您必须选择一个分类。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:455
#: powerpressadmin.php:549
msgid "Error obtaining category information."
msgstr "获得分类信息时失败。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:468
#: powerpressadmin.php:562
msgid "Please configure your category podcast feed now."
msgstr "现在请配置您的分类podcast Feed。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:516
msgid "You must select a Mode to continue."
msgstr "你必须选择一个模式去继续。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:577
msgid "Cannot delete default podcast feed."
msgstr "不能删除默认的podcast Feed。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:581
#, php-format
msgid "Cannot delete feed. Feed contains %d episode(s)."
msgstr "不能删除Feed。Feed包含 %d 个片段。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:603
msgid "Feed deleted successfully."
msgstr "Feed删除成功。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:619
msgid "Removed podcast settings for category feed successfully."
msgstr "成功移除分类 Feed的podcast配置。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:626
msgid "Podpress settings imported successfully."
msgstr "Podpress 配置导入成功。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:628
msgid "No Podpress settings found."
msgstr "没有Podpress 配置。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:636
msgid "Settings imported from the plugin \"Podcasting\" successfully."
msgstr "从插件 \"Podcasting\"中导入配置成功。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:638
msgid "No settings found for the plugin \"Podcasting\"."
msgstr "在插件 \"Podcasting\"中没有发现配置。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:656
msgid "PowerPress Roles and Capabilities added to WordPress Blog."
msgstr "在WordPress博客中增加PowerPress角色和能力。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:673
msgid "PowerPress Roles and Capabilities removed from WordPress Blog"
msgstr "从WordPress博客中移除PowerPress角色和能力。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:682
msgid "Premium Subscriber"
msgstr "捐赠者"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:698
msgid "Podcast Password Protection Capabilities for Custom Channel Feeds added successfully."
msgstr "为定制频道的Feeds提供的Podcast密码保护能力被成功增加。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:716
msgid "Podcast Password Protection Capabilities for Custom Channel Feeds removed successfully."
msgstr "为定制频道的Feeds提供的Podcast密码保护能力被成功清除。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:723
#, php-format
msgid "Plugins Update Cache cleared successfully. You may now to go the %s page to see the latest plugin versions."
msgstr "成功清除插件的更新缓存。你现在可以到 %s 页面去查看最新的插件版本(汉化 by webmote.org)。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:723
msgid "Manage Plugins"
msgstr "管理插件"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:861
#: powerpressadmin.php:881
msgid "Podcast Episode"
msgstr "Podcast 片段"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:867
msgid "Podcast Episode (default)"
msgstr "Podcast 片段 (默认)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:875
msgid "Podcast Episode for Custom Channel"
msgstr "定制频道的Podcast 片段 "

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:889
msgid "PowerPress"
msgstr "PowerPress"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:890
msgid "PowerPress Settings"
msgstr "PowerPress 配置"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:890
msgid "Settings"
msgstr "配置"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:892
msgid "PowerPress Audio Player Options"
msgstr "PowerPress 音频播放器选项"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:892
msgid "Audio Player"
msgstr "音频播放器"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:895
msgid "PowerPress Custom Podcast Channels"
msgstr "PowerPress 定制的 Podcast频道"

# @ powerpress
# @ default
#: powerpressadmin.php:897
#: powerpressadmin.php:1624
#: powerpressadmin.php:1631
msgid "PowerPress Category Podcasting"
msgstr "PowerPress Podcasting 分类"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:899
msgid "PodPress Stats"
msgstr "PodPress 统计"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:903
msgid "PowerPress MP3 Tags"
msgstr "PowerPress MP3 标签集"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:904
msgid "Tools"
msgstr "工具"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:982
msgid "Unable to determine content type of media (e.g. audio/mpeg). Verify file extension is correct and try again."
msgstr "不能检测出媒体内容的类型(例如:audio/mpeg)。确定文件扩展名正确和重试。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:1036
msgid "Unable to obtain size of media."
msgstr "不能获得多媒体文件大小。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:1217
msgid ""
"WARNING: Changes made here are permanent. If the New Feed URL entered is incorrect, you will lose subscribers and will no longer be able to update your listing in the iTunes Store.\n"
"\n"
"DO NOT MODIFY THIS SETTING UNLESS YOU ABSOLUTELY KNOW WHAT YOU ARE DOING.\n"
"\n"
"Are you sure you want to continue?"
msgstr ""
"警告：这里应该保持固定地址。如果键入的新Feed URL不正确，您将丢失订阅者，并且在iTunes Store中将不能更新您的列表。\n"
"\n"
"不要修改这里，除非您知道您在做什么。\n"
"\n"
"您确定您将继续?"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:1331
msgid "Media URL contains characters that may cause problems for some clients. For maximum compatibility, only use letters, numbers, dash - and underscore _ characters only."
msgstr "多媒体URL地址包含了可能在一些客户端不兼容的字符。为了最大的兼容性，请仅仅使用字母，数字，破折号(-)和下划线(_)字符。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:1346
msgid "PowerPress will not accept media URLs starting with https://.<br />Not all podcatching (podcast downloading) applications support secure http.<br />Please enter a different URL beginning with http://."
msgstr "PowerPress不接受用https://开始的多媒体 URL地址。<br />并不是所有的 podcatching(正在下载的podcast)应用都支持安全的http协议。<br />请键入一个以http://开头的URL。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:1355
msgid "Media URL should not start with https://.<br />Not all podcatching (podcast downloading) applications support secure http.<br />By using https://, you may limit the size of your audience."
msgstr "多媒体 URL地址不能用https://开始。<br />并不是所有的 podcatching(正在下载的podcast)应用都支持安全的http协议。<br />如果使用https://，你可能限制你的听众群。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:1430
msgid "Media verified successfully."
msgstr "多媒体文件校验成功。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:1446
msgid "Unknown error occurred while checking Media URL."
msgstr "当检查媒体URL时发生未知错误。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:1459
msgid "Operation timed out."
msgstr "操作超时。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:1461
#: powerpressadmin.php:1463
#: powerpressadmin.php:1465
msgid "AJAX Error"
msgstr "AJAX错误"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:1465
msgid "Unknown"
msgstr "未知的"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:1475
msgid "Are you sure you want to remove this media file?"
msgstr "确定要删除这个媒体文件？"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:1545
msgid "Unknown error occurred looking up media information."
msgstr "在查看媒体信息时发生未知错误。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:1580
msgid "Edit Blubrry PowerPress Podcast Settings"
msgstr "编辑 Blubrry PowerPress Podcast 配置"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:1580
msgid "Podcast Settings"
msgstr "Podcast 配置"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:1585
msgid "Add Blubrry PowerPress Podcasting Settings"
msgstr "增加 Blubrry PowerPress Podcasting 配置"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:1585
msgid "Add Podcasting"
msgstr "增加 Podcasting"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:1625
msgid "Enable Category Podcasting"
msgstr "激活 Podcasting 分类"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:1625
msgid "if you would like to add specific podcasting settings to your blog categories."
msgstr "如果你要在博客分类中增加特定的 poscasting 配置。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:1632
msgid "PowerPress Category Podcasting is enabled. Select 'Add Podcasting' to add podcasting settings. Select <u>Podcast Settings</u> to edit existing podcast settings."
msgstr "PowerPress 分类 Podcasting 被激活. 选择 '增加 Podcasting' 去增加 podcasting 配置。 选择 <u>Podcast 配置</u> 去编辑已被添加的 podcast 配置。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:1666
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:1670
msgid "Blubrry PowerPress"
msgstr "Blubrry PowerPress"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:1671
msgid "PodcastFAQ.com"
msgstr "PodcastFAQ.com"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:1672
msgid "Blubrry PowerPress Documentation"
msgstr "Blubrry PowerPress 文档"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:1672
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:1673
msgid "Forum"
msgstr "论坛"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:1674
msgid "Follow Blubrry on Twitter"
msgstr "在Twitter里跟随Blubbrry"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:1915
msgid "iTunes URL required to ping iTunes."
msgstr "需要去ping的iTunes URL。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:1926
msgid "Unable to connect to iTunes ping server."
msgstr "不能连接到iTunes 的 ping 服务器。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:1930
msgid "No Podcast Found from iTunes ping request."
msgstr "从iTunes的ping请求中没有发现Podcast。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:2093
msgid "Unable to parse response from server."
msgstr "不能解析来自服务器的响应。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:2101
msgid "Your version of WordPress is too outdated for this function."
msgstr "你的WordPress版本太老因而不支持这个函数。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:2170
msgid "Blubrry Hosting Error (media info)"
msgstr "Blubrry服务器错误(媒体信息)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:2175
#, php-format
msgid "Blubrry Hosting Error (media info): An error occurred publishing media %s."
msgstr "Blubrry服务器错误(媒体信息):在发布媒体 %s 时发生一个错误。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:2177
#: powerpressadmin.php:2207
msgid "Display Error"
msgstr "显示错误"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:2200
#: powerpressadmin.php:2206
msgid "Blubrry Hosting Error (publish)"
msgstr "Blubrry 服务器主机错误(发布)"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:2206
#, php-format
msgid "An error occurred publishing media '%s'."
msgstr "当发布媒体 '%s' 时发生一个错误。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:2624
msgid "Error occurred writing MP3 ID3 Tags."
msgstr "当写 MP3 ID3 的Tag时发生错误。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:2641
#: powerpressadmin.php:2736
#: powerpressadmin.php:2780
msgid "Error occurred obtaining media information."
msgstr "在获得多媒体文件信息时错误发生。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:2692
msgid "Unable to detect content type."
msgstr "不能检测内容类型。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:2704
#: powerpressadmin.php:2758
#, php-format
msgid "Warning, the Media URL %s contains %d redirects."
msgstr "警告，多媒体文件 URL地址 %s 包含 %d 个重定向。"

# @ powerpress
# @ default
#: powerpressadmin.php:2705
#: powerpressadmin.php:2723
#: powerpressadmin.php:2759
#: powerpressadmin.php:2772
msgid "Help"
msgstr "帮助"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:2723
#: powerpressadmin.php:2772
#, php-format
msgid "Warning, Media URL %s"
msgstr "警告，多媒体的URL %s"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:2740
#: powerpressadmin.php:2806
msgid "Error occurred obtaining media file size."
msgstr "在获得多媒体文件大小时出错。"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:2794
msgid "Error, HTTP"
msgstr "错误，HTTP"

# @ powerpress
#: powerpressadmin.php:2802
msgid "Unable to obtain file size of media file."
msgstr "不能取得多媒体文件的大小。"

